{"tags":[{"id":7286093,"confidence":0.645661,"tag":"amerika21"},{"id":7287307,"confidence":0.206543,"tag":"Auf nach Uruguay"},{"id":7286083,"confidence":0.824115,"tag":"Freihandelsabkommen"},{"id":7286080,"confidence":0.438494,"tag":"Mujica-Land"},{"id":7287290,"confidence":0.206543,"tag":"TISA"},{"id":7286081,"confidence":0.342372,"tag":"Tisa-Verhandlungen"},{"id":7286082,"confidence":0.935603,"tag":"Uruguay hat verstanden"}],"comments":[{"id":5968368,"parent":0,"content":"geht doch","created":1443958595,"up":91,"down":0,"confidence":0.959495,"name":"tibro","mark":0},{"id":5968486,"parent":0,"content":"W\u00fcrde bei uns nichts helfen, weil das Merkel trotzdem unterschreibt.","created":1443959138,"up":15,"down":1,"confidence":0.716707,"name":"Dummk0pp","mark":0},{"id":5968506,"parent":5968486,"content":"Ohne Verhandlungen geht das dann alles auch viel schneller!","created":1443959228,"up":17,"down":0,"confidence":0.815676,"name":"0x539","mark":0},{"id":5968548,"parent":0,"content":"Uruguay wird mir immer sympathischer, jemanden wie Mujica braeuchte man in der Regierung","created":1443959436,"up":17,"down":2,"confidence":0.686054,"name":"quietmychild","mark":0},{"id":5968553,"parent":5968368,"content":"Da wird wohl demn\u00e4chst das faschistoide Regime demokratisiert weil es sein Volk so brutal schikaniert.","created":1443959451,"up":128,"down":0,"confidence":0.970862,"name":"derHuhu","mark":0},{"id":5968570,"parent":0,"content":"Dann wird Uruguay ja in K\u00fcrze auch \"demokratisiert\"...","created":1443959523,"up":1,"down":2,"confidence":0.0614903,"name":"Elitelulli","mark":0},{"id":5968571,"parent":0,"content":"Wo wird als n\u00e4chstes wohl ein b\u00f6ses \"Regime\" von \"demokratischen Kr\u00e4ften\" weggeputscht.... ?","created":1443959524,"up":1,"down":2,"confidence":0.0614903,"name":"KALTEfusion","mark":0},{"id":5968574,"parent":5968548,"content":"Jetzt kann er ja. Da ist er nicht mehr Pr\u00e4sident.","created":1443959543,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"Labskaus","mark":0},{"id":5968581,"parent":5968553,"content":"anzunehmen","created":1443959577,"up":3,"down":1,"confidence":0.300636,"name":"tibro","mark":0},{"id":5968583,"parent":5968553,"content":"So wie in der Operation Condor https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Operation_Condor und wehe ein Land wird demokratisch wie Guatemala, dann muss da der Bltzumsturtz folgen.","created":1443959585,"up":21,"down":2,"confidence":0.732036,"name":"mumfordsson","mark":0},{"id":5968698,"parent":5968548,"content":"Vielleicht eine Option zum auswandern?","created":1443960185,"up":3,"down":1,"confidence":0.300636,"name":"JaQuandae","mark":0},{"id":5968934,"parent":5968548,"content":"Geh lieber mal mach Uruguay und vergleiche es mit Deutschland, dann \u00fcberdenke deine Aussage nochmal.","created":1443961620,"up":9,"down":2,"confidence":0.523014,"name":"Discorange","mark":0},{"id":5968977,"parent":5968506,"content":"Quizfrage in der ersten Folge der neuen Anstalt:\r\n\r\n\"Demokratie ist ..?\" \r\n\r\n\r\n- \"Ein Markthindernis\"","created":1443961813,"up":4,"down":3,"confidence":0.250454,"name":"MonteFisto","mark":0},{"id":5969031,"parent":5968977,"content":"Ich hasse die Anstalt. Da wird unter dem Deckmantel der Satire genauso stumpf und pauschal argumentiert, wie es die Gruppen tun, die man damit kritisieren m\u00f6chte - einfach schlecht.","created":1443962029,"up":3,"down":15,"confidence":0.0583647,"name":"0x539","mark":0},{"id":5969056,"parent":5968553,"content":"Wir haben erst vor einem knappen Monat dem Datum gedacht: 9\/11 aber nicht 2001 sondern 1973.\r\n\"In Chile findet unter Augusto Pinochet und der Unterst\u00fctzung durch die US-Regierung ein Milit\u00e4rputsch gegen die (demokratisch gew\u00e4hlte) Regierung Salvador Allendes statt. Der darauffolgenden Milit\u00e4rregierung fallen nach offiziellen Sch\u00e4tzungen ca. 3000 Chilenen zum Opfer. \u00dcber 1 Million Menschen fl\u00fcchten ins Exil.\" - wikipedia","created":1443962155,"up":5,"down":1,"confidence":0.436491,"name":"DDave1239","mark":0},{"id":5969080,"parent":5968934,"content":"Habe ich mit meiner Aussage Uruguay direkt verherrlicht? Ich habe lediglich darauf hinweisen wollen, dass ich Mujica als ehemaligen Praesidenten einfach sehr gut finde. Und das er es geschafft hat sein Volk ein wenig Grips einzufloe\u00dfen, nicht so wie in vielen an stupiden Laendern in Suedamerika. Geh jemand anders anstinken, aber nicht mich.","created":1443962287,"up":8,"down":4,"confidence":0.390618,"name":"quietmychild","mark":0},{"id":5969126,"parent":5969080,"content":"Wieso wirst du gleich pers\u00f6nlich? Deine Aussage impliziert, dass Mujica als Regierungschef f\u00e4higer ist als unsere Regierung. Und wenn du das Land Uruguay kennst, die soziale und wirtschaftliche Situation, dann kommst du zum Schluss dass das nicht stimmen kann. Mujica mag aufgrund seiner Lebensweise als Pr\u00e4sident sehr sympathisch sein, das \u00e4ndert jedoch nichts an seiner Unf\u00e4higkeit Uruguay wieder auf Vordermann zu bringen.","created":1443962557,"up":7,"down":3,"confidence":0.396773,"name":"Discorange","mark":0},{"id":5969212,"parent":5969126,"content":"ob du behindert bist?","created":1443963003,"up":1,"down":4,"confidence":0.0362232,"name":"cherin","mark":1},{"id":5969265,"parent":5969031,"content":"Hab vor kurzem zum ersten mal \u00fcberhaupt eine Folge von dem Schund (zum Thema Fl\u00fcchtlinge) gesehen, weils hier irgendwo in den Kommentaren empfohlen wurde (bla bla bla, super recherchiert, so wahr, bla bla bla). Hab keinen Unterschied zur heute Show bemerkt, ausser dass dem  Publikum auf l\u00e4cherlichste, plumpeste und unversch\u00e4mteste Art und Weise Schuld an der Krise  eingeredet wurde. Wohl eine der am schlechtesten genutzten Stunden meiner Zeit der vergangenen 6 Monate.","created":1443963263,"up":2,"down":12,"confidence":0.0400931,"name":"Imbatroll","mark":1},{"id":5969651,"parent":0,"content":"endlich mal gute nachrichten","created":1443965417,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"Galle","mark":0},{"id":5969673,"parent":5968934,"content":"Was ist so schlimm an Uruguay? Das Land gilt als das am weit entwickelste Land in S\u00fcdamerika. Neben Brasilien (eins der wenigen L\u00e4nder, dass auf alles schei\u00dft und Korruption tats\u00e4chlich gnadenlos verfolgt, sie Staatsanwalt Moro in Prozess des Lava Jato), das einzige Land, wo ich \u00fcberhaupt leben w\u00fcrde","created":1443965579,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"gollumschwollum","mark":0},{"id":5969780,"parent":5969126,"content":"Das hier in Deutschland alles auf pump finanziert wurde scheint dich nicht zu interessieren. Wenn die amis uruguay genauso unterst\u00fctzt h\u00e4tten wie Deutschland, dann w\u00e4ren die so weit wie wir.","created":1443966346,"up":5,"down":1,"confidence":0.436491,"name":"dayiz","mark":1},{"id":5969791,"parent":5969673,"content":"-Extreme Jugendarbeitslosigkeit\r\n-Sehr schlechte \u00f6ffentliche Schulen\r\n-Extrem einseitige Wirtschaft (nur Rinderverarbeitung und teilweise Tourismus)\r\n-Sehr marode Infrastruktur\r\n-Hohe Kriminalit\u00e4tsrate (v.a. Einbr\u00fcche und Diebst\u00e4hle)\r\n\r\nUruguay ist zwar eines der am Weitesten entwickelten L\u00e4nder in S\u00fcdamerika, trotzdem ist es in einem schlechten Zustand. Der Wohlstand und das Wachstum zwischen 1930-1960 konnten nicht gehalten werden. Als Argentinien in eine Wirtschaftskrise st\u00fcrzte hat das Uruguay sehr zugesetzt.\r\nDu sagst \"es gilt als...\". Ich war schon zweimal in Uruguay und habe dort Verweandte. Daher denke ich, dass ich die Situation besser einsch\u00e4tzen kann.","created":1443966416,"up":2,"down":0,"confidence":0.342372,"name":"Discorange","mark":0},{"id":5969899,"parent":5969056,"content":"So weit m\u00fcssen wir nicht gehen. Man muss nur in die Ukraine blicken. Ein Pr\u00e4sident, der von der EU als demokratisch gew\u00e4hlt angesehen wird, wird aus dem Amt geputscht um eine \"demokratische\" Regierung zu installieren.","created":1443967288,"up":3,"down":0,"confidence":0.438494,"name":"Dove","mark":0},{"id":5970036,"parent":5969265,"content":"Muss trotzdem total gut sein, h\u00f6rt man schlie\u00dflich aus aller Munde. Tats\u00e4chlich ist gerade beim Thema Asyl, aber auch bei vielen anderen, genauso wenig mit Fakten belegt oder sogar falsch, wie in anderen Medien auch. Das was da produziert wird ist keine Satire, sondern hyperbolisches Verdrehen und Darstellen von Fakten in falschen Zusammenh\u00e4ngen und einfach nur gro\u00dfe Mainstreamschei\u00dfe, von der wir nun wirklich schon genug haben. Mit Niveau und Intellekt hat das auf jeden Fall nichts zu tun, aber Hauptsache die Masse f\u00fchlt sich k l u k. Hoffentlich steigt die Suizidrate jetzt nicht.","created":1443968206,"up":2,"down":4,"confidence":0.0967693,"name":"0x539","mark":0},{"id":5970174,"parent":5969791,"content":"H\u00e4, a-ab-aber...aber Mujica ist doch ein toller Typ.","created":1443969069,"up":2,"down":0,"confidence":0.342372,"name":"Imbatroll","mark":1}],"ts":1443969672,"cache":"item:996822","rt":3,"qc":2}