{"tags":[{"id":7282917,"confidence":0.206543,"tag":"Am Volksbad"},{"id":7277698,"confidence":0.609657,"tag":"Br\u00f6tchen>Alles"},{"id":7278483,"confidence":0.565508,"tag":"dachte erst Neger"},{"id":7277457,"confidence":0.342372,"tag":"Flinkster - hier lang!"},{"id":7277439,"confidence":0.305738,"tag":"gegen caps in den tags!"},{"id":7277453,"confidence":0.5101,"tag":"hier lang!"},{"id":7277343,"confidence":0.911909,"tag":"ICH WILL NUR BR\u00d6TCHEN HOLEN."},{"id":7277365,"confidence":0.79281,"tag":"Invite is raus"},{"id":7277342,"confidence":0.74116,"tag":"Jena"},{"id":7278213,"confidence":0.0945287,"tag":"Mercedes Sprinter"},{"id":7277344,"confidence":0.84942,"tag":"MIR IST ALLES EGAL"},{"id":7278421,"confidence":0.206543,"tag":"Philip Seymour Hoffman"},{"id":7277355,"confidence":0.902237,"tag":"Pink is Brutal"},{"id":7277354,"confidence":0.120582,"tag":"Pinks is Brutal"},{"id":7277744,"confidence":0.5101,"tag":"Pol zei"},{"id":7277419,"confidence":0.206543,"tag":"Polizei Kommunikationsteam"},{"id":7277345,"confidence":0.206543,"tag":"Tag der Deutschen Einheit"},{"id":7277436,"confidence":0.438494,"tag":"unbequeme wahrheit"},{"id":7277346,"confidence":0.342372,"tag":"Volksbad"}],"comments":[{"id":5960135,"parent":0,"content":"Was ist denn das f\u00fcr eine Demo?","created":1443883011,"up":14,"down":1,"confidence":0.701829,"name":"Ghost1607","mark":0},{"id":5960144,"parent":0,"content":"So wie das Kommunikationsteam der Polizei aussieht, versteh ich endlich, warum die kommunikation nicht funktioniert","created":1443883055,"up":91,"down":10,"confidence":0.827267,"name":"helboy","mark":0},{"id":5960161,"parent":5960135,"content":"Von den Rechten aus Sachsen Anhalt.","created":1443883201,"up":16,"down":1,"confidence":0.730175,"name":"TeddyOnTour","mark":0},{"id":5960190,"parent":5960161,"content":"Ach schon wieder?\r\n\r\nMuss toll sein so arbeitslos sein zu k\u00f6nnen, dass man zu jeder Tages- und Nachtzeit ne Demo starten kann.","created":1443883305,"up":43,"down":10,"confidence":0.686413,"name":"Ghost1607","mark":0},{"id":5960203,"parent":5960161,"content":"Geht das auch genauer?","created":1443883339,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"Nobelschroeder","mark":0},{"id":5960211,"parent":5960190,"content":"Es ist Feiertag.","created":1443883368,"up":9,"down":5,"confidence":0.38764,"name":"TeddyOnTour","mark":0},{"id":5960229,"parent":5960211,"content":"Ja und Samstag...\r\nWar eher allgemein gemeint.","created":1443883457,"up":3,"down":11,"confidence":0.0757125,"name":"Ghost1607","mark":0},{"id":5960231,"parent":5960203,"content":"Die verantwortliche Partei nennt sich \"Die Rechte Sachsen-Anhalt\" mehr wei\u00df ich dazu nicht.","created":1443883465,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"TeddyOnTour","mark":0},{"id":5960251,"parent":5960229,"content":"Zu dem Hintergrund eher Schabernack.","created":1443883547,"up":2,"down":5,"confidence":0.0822172,"name":"TeddyOnTour","mark":0},{"id":5960274,"parent":5960190,"content":"Wie sehen denn deine Abstufungen von Arbeitslos aus?","created":1443883669,"up":16,"down":1,"confidence":0.730175,"name":"Deradus","mark":0},{"id":5960280,"parent":5960144,"content":"Dick und Doof?","created":1443883707,"up":28,"down":0,"confidence":0.879353,"name":"Katharsis","mark":0},{"id":5960285,"parent":5960274,"content":"Arbeitslos\r\nArbeitsloser\r\nAm Abreitslosesten","created":1443883732,"up":68,"down":0,"confidence":0.946527,"name":"Ghost1607","mark":0},{"id":5960321,"parent":5960203,"content":"\"In Jena mobilisieren verschiedene rechtsextreme Strukturen zu einem gemeinsamen, organisations\u00fcbergreifenden \u201eDemonstrationsevent\u201c des Landesverbandes DIE RECHTE, der Europ\u00e4ischen Aktion und Th\u00fcGIDA. Unter dem Slogan \u201eR\u00fcckeroberung oder Untergang\u201c hatten \u00fcberregional bekannte Kader aus neonazistischen, militanten und in der Vergangenheit nicht selten rivalisierenden Strukturen, einen dreigliedrigen Sternmarsch durch die Jenaer Innenstadt beabsichtigt.\r\nStart der geplanten Neonazi-Demonstrationen ist um 11 Uhr am Paradiesbahnhof, von wo aus sie im Stadtzentrum \u00fcber die Knebelstra\u00dfe, Westbahnhofstra\u00dfe, Schillerstra\u00dfe zum Engelplatz demonstrieren wollen.\" http:\/\/www.netz-gegen-nazis.de\/artikel\/rechtsradikale-aufm%C3%A4rsche-zum-tag-der-deutschen-einheit-10653","created":1443883851,"up":3,"down":0,"confidence":0.438494,"name":"Bongboy","mark":0},{"id":5960354,"parent":5960144,"content":"Die fitten, genetisch gesegneten werden wohl eher im Team \"angewandte gewalt\" sein.","created":1443883998,"up":10,"down":16,"confidence":0.224284,"name":"fritz111","mark":0},{"id":5960946,"parent":5960285,"content":"Hast die ultimative Form vergessen: Nazi\/Antifat","created":1443887814,"up":11,"down":1,"confidence":0.646114,"name":"Sudikinoko","mark":0},{"id":5961056,"parent":5960946,"content":"langzeitstudent passt auch noch irgendwo hinein.","created":1443888699,"up":15,"down":0,"confidence":0.796111,"name":"MDTV","mark":0},{"id":5961592,"parent":5961056,"content":"Bekommen wir Merkel auch noch rein?","created":1443891842,"up":1,"down":7,"confidence":0.0224169,"name":"Ghost1607","mark":0},{"id":5961735,"parent":0,"content":"Das Br\u00f6tchenholen","created":1443892641,"up":1,"down":1,"confidence":0.0945287,"name":"CaptainHock","mark":1},{"id":5962579,"parent":5960144,"content":"Sind wohl diejenigen, denen man lieber keine Waffe in die Hand dr\u00fccken will.","created":1443897535,"up":3,"down":0,"confidence":0.438494,"name":"gagaman9","mark":0},{"id":5962608,"parent":0,"content":"Wenn man bedenkt, wie gro\u00df die Nazis die Demo angek\u00fcndigt haben, waren die 150 Hansel echt ein erb\u00e4rmlicher Haufen.","created":1443897787,"up":2,"down":0,"confidence":0.342372,"name":"PEACEMAN3000","mark":0},{"id":5962631,"parent":5960144,"content":"Ob du es glaubst oder nicht, die waren noch die verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig nettesten. Mit den Kn\u00fcppelgarden...\u00e4hm Bereitschaftspolizei konntest du gar nicht reden (\u00dcberraschung). Da wurde sofort gedroht. Die (Kommunikationleute) haben sich wenigstens M\u00fche gegeben, dass das Ganze halbwegs friedlich verl\u00e4uft.","created":1443897991,"up":4,"down":3,"confidence":0.250454,"name":"PEACEMAN3000","mark":0},{"id":5970167,"parent":0,"content":"Hab den Typen auch gesehen. War gar nicht Br\u00f6tchen holen. L\u00dcGENSCHILDER!","created":1443969022,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"Blare","mark":0}],"ts":1443969824,"cache":"item:995887","rt":2,"qc":2}