{"tags":[{"id":6806894,"confidence":0.300636,"tag":"abschiebung"},{"id":6806879,"confidence":0.207655,"tag":"afd"},{"id":6806893,"confidence":0.438494,"tag":"asyl"},{"id":6812225,"confidence":0.206543,"tag":"Fachkraft"},{"id":6806927,"confidence":0.0967693,"tag":"kein bock zu lesen"},{"id":6806895,"confidence":0.207655,"tag":"muselgewusel"},{"id":6807421,"confidence":0.117618,"tag":"spasst"},{"id":6806880,"confidence":0.342372,"tag":"suhl"},{"id":6807183,"confidence":0.0945287,"tag":"tl;dr"}],"comments":[{"id":5482721,"parent":0,"content":"Fanal, Altparteinpolitiker, Betroffenheitsdiktatur, Deutschlandsabschaffer, Glaubensfanatiker, Einwanderungsdynamik, \"finis germaniae\", \"l\u00f6sen unser Deutschland auf wie ein St\u00fcck Seife under einem warem Strahl Wasser\"...\r\n\r\nWer w\u00e4hlt diesen Hampelmann? Meine G\u00fcte.","created":1440274684,"up":29,"down":35,"confidence":0.337293,"name":"OlafThon","mark":0},{"id":5482748,"parent":0,"content":"geht tl:dr noch? Oder ist das schon old school?","created":1440274899,"up":2,"down":5,"confidence":0.0822172,"name":"Drakogol","mark":1},{"id":5482774,"parent":0,"content":"Wenn so W\u00fcrstchen wie der Begriffe wie \"unser Volk\" benutzt, dann habe ich ein ziemlich deutliches Gef\u00fchl, dass ich kein Teil davon sein will.\r\n\r\nMan fragt sich direkt, ob die so eine Art AfD-Fibel haben, in der die d\u00fcmmsten und populistischsten Begriffe aufgef\u00fchrt werden.","created":1440275073,"up":13,"down":16,"confidence":0.284129,"name":"Wurstwasser0815","mark":0},{"id":5482780,"parent":5482721,"content":"Leider zu wenig.","created":1440275143,"up":19,"down":9,"confidence":0.493385,"name":"professorkevin","mark":0},{"id":5482808,"parent":5482721,"content":"Erz\u00e4hl mir mehr dar\u00fcber, was f\u00fcr ein moralisch \u00fcberlegener und besserer Mensch Du doch bist.\r\n\r\nIch bin auch daf\u00fcr, dass vorallem religi\u00f6s motivierte Straftaten von Asylsuchenden eine sofortige Abschiebung zur Folge haben.\r\n\r\n1. Um direkt die Spreu (fundamentalistische Gl\u00e4ubige) vom Weizem (gem\u00e4\u00dfigte und integrierbare Menschen) zu trennen.\r\n\r\n2. Um ein Exempel zu statuieren, dass es in einem freien Land m\u00f6glich ist, dass jemand auf meinen religi\u00f6sen Gef\u00fchlen (im gesetzlichen Rahmen) rumtrampeln kann und ich ihn daf\u00fcr trotzdem nicht lynchen darf.\r\n\r\nEin Bisschen mehr Herz und R\u00fcckgrat bitte.","created":1440275370,"up":28,"down":12,"confidence":0.545697,"name":"Vaginarier","mark":9},{"id":5482821,"parent":5482721,"content":"Man kann in jedem von Politikern verfassten Text lustige W\u00f6rter finden, egal ob diese viele W\u00e4hler haben oder nicht.","created":1440275474,"up":5,"down":2,"confidence":0.358929,"name":"Raguna","mark":0},{"id":5482824,"parent":5482808,"content":"Ich bin kein moralischer Mensch...","created":1440275497,"up":1,"down":7,"confidence":0.0224169,"name":"professorkevin","mark":0},{"id":5482870,"parent":0,"content":"Wieso schreibt der so lange Texte? Der durchschnittliche AfD-W\u00e4hler schafft das doch nicht am St\u00fcck!","created":1440275839,"up":12,"down":11,"confidence":0.329624,"name":"Antiloompa","mark":0},{"id":5483301,"parent":5482774,"content":"Wie sch\u00f6n die Gehirnw\u00e4sche der \"L\u00fcgenpresse\" doch funktioniert, wenn der \"Gutmensch\" schon anhand weniger Schlagw\u00f6rter getriggert werden kann. Was folgt ist sofortige Ablehnung einer Partei oder Gruppierung, ohne sich auch nur ansatzweise ordentlich mit den Konzepten und Forderungen auseinanderzusetzen. \r\n\r\nWenn ich mich mit Menschen unterhalte \u00fcber bestimmte Themen f\u00e4llt mir das immer \u00f6fter auf. Geht es um PEGIDA, sprechen wir \u00fcber die Islamhasser. Geht es um die AFD, sind es die Eurohassenden Nazis. Aber was irgendeine Gruppe von beiden fordert, was der Programmplan ist, das wei\u00df kaum einer, und wenn man denen das dann sagt, glauben sie es nicht, oder es ist nat\u00fcrlich nichts weiter als Tarnung um die rassistischen Motive zu verbergen.\r\n\r\nDas ist das gro\u00dfe Problem in Deutschland, es findet bereits eine Form von Gedankenkontrolle, aber nicht in Form von Satelliten oder Gehirnchips, sondern in Form von W\u00f6rtern. F\u00e4llt in einem Text aus 2500 W\u00f6rtern eins der Nazischlagw\u00f6rter, k\u00f6nnen die anderen 2499 W\u00f6rter noch so sehr stimmen, sie sind nur noch rassistisch und damit Dreck. Ist denn ein Deutsches Volk so eine schlimme Sache? Es gab da mal sone Mauer, die hat \"das Volk\" auch kleingekriegt. Heutzutage k\u00f6nnten die Dr\u00f6lfzillionen Mauern durch Deutschland ziehen, und sobald einer das Haus verl\u00e4sst um im Namen \"des Volkes\" diese Mauern zu st\u00fcrzen, wird am Ende er am Boden liegen.\r\n\r\nAber was sag ich denn, ich bin ja auch nur ein Ewiggestriger, also muss alles was ich sage L\u00fcge sein, Propaganda und Populismus. Nicht dr\u00fcber nachdenken, das bringt nichts, am ende seid ihr auch nazifiziert.","created":1440278976,"up":7,"down":6,"confidence":0.291434,"name":"TraderJoe","mark":0},{"id":5483491,"parent":0,"content":"Genau. Wer Gewalt ver\u00fcbt, wird garantiert keine Gewalt erfahren haben! Ist der Typ eigentlichkomplett d\u00e4mlich? Ist ihm entgangen, dass Gewalt in welcher Form auch immer, eine der h\u00e4ufigsten Ursachen daf\u00fcr ist, dass Menschen selber gewaltt\u00e4tig leben? Zudem sollte es ja wohl keinen Doktortitel erfordern um zu verstehen, dass Fl\u00fcchtlinge, besonders die aus Krisengebieten, oftmals mehr als nur ein Trauma davontragen, welches ebenfalls therapiert und nicht abgeschoben werden muss. Was ein nationalistischer Haufen Schei\u00dfe die AfD doch ist..","created":1440280271,"up":4,"down":6,"confidence":0.168178,"name":"Vogeluff","mark":0},{"id":5483514,"parent":5483301,"content":"Quatsch. Ich lehne AfD als Gesamtes ab, weil sie nationalistische Schei\u00dfe propagieren und nicht weil sie gegen Europa sind, oder was auch immer die Presse sich da rauspickt. Da unterscheidet sich die AfD halt nicht von den etablierten Parteien. Nationalismus scheint das h\u00f6chste Gut in der Demokratie sein, schlie\u00dflich kann man die Massen durch eine Identifikation mit der Gesamtheit auch sch\u00f6n von ihren individuellen Nachteilen ablenken.","created":1440280438,"up":7,"down":5,"confidence":0.319507,"name":"Vogeluff","mark":0},{"id":5483535,"parent":5482808,"content":"Leute die also m\u00f6glicherweise durch ihre Erfahrungen mit Krieg und \u00c4hnlichem traumatisiert sind und Gewalt ver\u00fcben bed\u00fcrfen also einer Ausweisung, statt einer Therapie? Sehr hohe moralische Standards scheinst du zu haben. Und wieso sollen Kriminelle danach unterschiedlich bewertet werden, ob sie Asyl haben oder welcher Religion sie angeh\u00f6ren? Ich dachte immer, die AfD wirbt so mit \"Sachlichkeit\" f\u00fcr sich.","created":1440280580,"up":9,"down":21,"confidence":0.166646,"name":"Vogeluff","mark":0},{"id":5483540,"parent":5483514,"content":"Du schon wieder, ich dachte ich w\u00e4r dich los. Sorry, aber ich lege keinen Wert auf irgendeine Form von Diskussion mit dir, leb wohl","created":1440280625,"up":3,"down":4,"confidence":0.158217,"name":"TraderJoe","mark":0},{"id":5483557,"parent":5483540,"content":"Kennen wir uns? Sch\u00f6n bezeichnend, dass du scheinbar mehr Wert auf das \"wer\", statt auf das \"was\" legst, wenn es um etwas Geschriebenes geht.","created":1440280734,"up":5,"down":5,"confidence":0.23659,"name":"Vogeluff","mark":0},{"id":5483561,"parent":5482780,"content":"Da macht wer seinem Namen alle Ehre.","created":1440280763,"up":2,"down":7,"confidence":0.0632238,"name":"Vogeluff","mark":0},{"id":5483659,"parent":5483557,"content":"Wir beide hatten unseren Spa\u00df schon (ich sollte mir einen auff\u00e4lligeren Namen zu legen, \"HitlersHodenknecht\"? Oder lieber \"Rommelrammler\"? Nur damit du mich erkennst und keinen Kontakt aufnimmst), und ich muss sagen ich lege keinen Wert darauf mit dir irgendwelche Argumente auszutauschen. \r\n\r\nWobei ich sagen muss ich bin entt\u00e4uscht das du es nicht mehr wei\u00dft \"HEIL HITLER\", \"SIEG HEIL\", sagt dir das nichts mehr? Ich dachte damit h\u00e4tte ich mich bei dir so sehr disqualifiziert in Sachen Diskussion, das ich meine ruhe vor dir h\u00e4tte. Schade, war der ganze Minus wohl umsonst.\r\n\r\nAber BTT, weil dir ja anscheinend soviel daran liegt, ich verurteile nicht eine ganze Partei, sondern immer nur die einzelnen Mitglieder, weil es auch Leute gibt die sich eventuell verirrt haben oder keine andere Alternative hatten. Welche Partei soll ich w\u00e4hlen, ich bin auch daf\u00fcr gewaltbereite Fl\u00fcchtlinge abzuschieben, ebenso wie Fl\u00fcchtlinge die Essen ausschlagen das nicht Halal ist, denn wer als Fl\u00fcchtling, der nichts hat, seine Religion \u00dcBER seine Grundbed\u00fcrfnisse stellt, was d\u00fcrfen wir sp\u00e4ter von so einem Menschen erwarten, Verfassungstreue und gesetzm\u00e4\u00dfiges Verhalten? Oder extremistisches Verhalten im Namen der Religion?\r\n\r\nGenauso bin ich f\u00fcr ein dezentrales Unterbringen der Fl\u00fcchtlinge, wir haben schon einmal die Mitglieder anderer Kulturen \"ghettoisiert\", damals zum Wiederaufbau alle T\u00fcrkischen Helfer \"unter sich\", heute haben wir t\u00fcrkische Kleingemeinden wo die H\u00e4ndler die Ware nicht mal mehr Deutsch ausschildern, man k\u00f6nnte es fast t\u00fcrkische Kolonien nennen. Wollen wir das auch mit den Fl\u00fcchtlingen anstellen? \r\n\r\nAu\u00dferdem pferchen wir dabei Mitglieder verschiedener St\u00e4mme\/Clans\/Familien\/unterreligionen zusammen, die sich nicht vertragen und ihre Streitigkeiten mit Gewalt kl\u00e4ren. Wie sollen die Fl\u00fcchtlinge so zur Ruhe kommen und die Chance haben ihr Traumata zu verarbeiten, wenn Murrat und \u00d6zlem sich die ganze Zeit die Gartenst\u00fchle um die Ohren hauen, weil Murrat zum Stamm A geh\u00f6rt und \u00d6zlem zum Stamm B.","created":1440281486,"up":4,"down":4,"confidence":0.215213,"name":"TraderJoe","mark":0},{"id":5483720,"parent":5483659,"content":"Ich wohn in Gr\u00f6pelingen (Bremen) und ja, hier sind L\u00e4den die keine deutsche Ausschilderung haben. Na und? Wenn ich was bestimmtes suche, erkenne ich das auch, zur Not frag ich. Die H\u00e4ndler sind alle ziemlich nett. \r\nZu der Halal Sache: Die Menschen in Fl\u00fcchtlingsunterk\u00fcnften sagen doch blo\u00df, dass sie ein paar bestimmte Sachen nicht essen wollen, wie viele, viele Menschen das halt tun. Sie wollen das nicht, weils nicht mit ihrer Religion \u00fcbereinstimmt, da hast du Recht, zu behaupten das w\u00e4re dann aber ein Indiz f\u00fcr religi\u00f6se Terroristen, halte ich aber f\u00fcr kompletten Unsinn.\r\nZudem stellen diese Leute ja nicht ihr Leben unter ihre Religion, oder ist schon jemand verhungert, weil er das Essen in Heimen nicht essen wollte? Nein? Wenn du jetzt sagst \"ja, weil sie dann ja was halales bekommen haben\" dann entgegene ich dir mit \"dann wei\u00dft du aber auch nicht, ob sie sonst gestorben w\u00e4ren.\" Du pauschalisiert extrem dumm und deine \"logischen\" Schl\u00fcsse sind voll von sachlichen Fehlern.","created":1440281922,"up":5,"down":4,"confidence":0.266647,"name":"Vogeluff","mark":0},{"id":5483766,"parent":5483535,"content":"Wenn eine Strafttat in einem religi\u00f6sen Zusammenhang steht bzw. religi\u00f6s motiviert ist, ist es sehr wohl relevant in welcher Beziehung der T\u00e4ter zu dieser Religion steht.","created":1440282181,"up":11,"down":4,"confidence":0.480491,"name":"JimPanse1871","mark":0},{"id":5483795,"parent":5483766,"content":"Wieso? Ist er dann h\u00e4rter oder sanfter zu verurteilen? Jeder hat seine Gr\u00fcnde bspw. nen Mord zu begehen, jede Tat wird begangen, weil der Aus\u00fcbende sie f\u00fcr insgesamt \"richtig\" h\u00e4lt. Das ist ein Grundprinzip allem seins.","created":1440282317,"up":6,"down":11,"confidence":0.173095,"name":"Vogeluff","mark":0},{"id":5483820,"parent":5483535,"content":"Was?...\r\n\r\nWenn die Menschen die religi\u00f6sen Konflikte, vor denen sie von zuhause geflohen sind, hier bereits in den Fl\u00fcchtlingsheimen wieder ausfechten, dann k\u00f6nnen sie meiner Meinung nach direkt wieder gehen. Vorallem uns und auch den friedliebenden Asylsuchenden zu liebe, weil die unbelehrbaren Problemf\u00e4lle, wie hinl\u00e4nglich bekannt, immer weiter zum Nachteil aller und dieser ganzen Sache Ressentiments und Rassismus sch\u00fcren werden.\r\n\r\nIch verstehe, dass sie mehr oder weniger (leicht \u00fcberspitzt) von einem anderen Planeten bzw. aus einer anderen Kultur\/Zivilisation kommen und dementsprechend nicht direkt s\u00e4mtliche Gepflogenheiten\/Werte verinnerlichen werden. Ich verstehe auch, dass ein Leben in so einem Fl\u00fcchtlingsheim, nachdem einem das Land wo Milch und Honig flie\u00dft versprochen wurde, erstmal eine bittere Entt\u00e4uschung und eine t\u00e4gliche Herausforderung ist.\r\n\r\nDas bedeutet aber nicht, dass ein derartiges Verhalten in Deutschland irgendwie f\u00fcr irgendjemanden akzeptabel ist. Und das muss meiner Meinung nach von Anfang an mit gut gemeinter H\u00e4rte klar gemacht werden. Verteidigt Eure Werte, lasst nicht zu, dass fremde Konflikte hierhin importiert werden. Wir haben schon genug eigene und selbstgemachte Probleme.","created":1440282474,"up":11,"down":3,"confidence":0.524103,"name":"Vaginarier","mark":9},{"id":5483880,"parent":5483795,"content":"Nein, eben nicht. In der gegenw\u00e4rtigen Rechtssprechung wird zwischen der Moralit\u00e4t dieser \"f\u00fcr richtig gehaltenen\" Entscheidungen unterschieden. Das kann u.A. dazu f\u00fchren, dass die objektiv gleiche Ermordung einer Person mit unterschiedlich harten Strafen begelgt werden. Das Grundprinzip, das dem Mord zugrunde liegt ist nicht  'jedem selbst \u00fcberlassen' sondern durchaus relevant f\u00fcr die Schwere einer Strafttat. Oder anders: Wenn ich jemanden umbringen ist das schlimm genug. Wenn ich aber jemanden umbringen weil ich dogmatisch-religi\u00f6se, menschenverachtende und mit gesellschaftlichen Werten unvereinbaren M\u00fcll im Kopf habe ist das sogar noch schlimmer.","created":1440282823,"up":6,"down":3,"confidence":0.354197,"name":"JimPanse1871","mark":0},{"id":5483885,"parent":5483820,"content":"Ich hab doch nicht gesagt, dass man tolerieren soll, wenn Menschen anderen Gewalt antun oder sonst was. Aber ich rief dazu auf, zu hinterfragen, woran das ggf. auch liegen k\u00f6nnte. Wenn du in einem Staat aufw\u00e4chst, in welchem Dinge mit Gewalt gekl\u00e4rt werden, lernst du das vllt. so. Vllt wurde dir auch gewalt angetan und du \u00fcbernimmst, bzw kopierst das dann. Genau wie in der Kindheit mishandelte, sp\u00e4ter oft selbst Leute mishandeln. Diesen Leuten hilft du nicht durch Abschiebung, du hilfst ihnen ggf. nur durch Therapie. Wieso muss der islamische Gewaltt\u00e4ter das Land verlassen, der christliche kommt aber ins Gef\u00e4ngnis mit Therapie (Im besten fall, leider wird ja oftmals f\u00fcr viele Dinge NUR gef\u00e4ngnis verordnet, was den menschen dann oftmals auch nicht hilft)?","created":1440282857,"up":2,"down":9,"confidence":0.0513666,"name":"Vogeluff","mark":0},{"id":5483912,"parent":5483880,"content":"Der Mord selbst ist dann nicht schlimmer, nein. Wenn es in der Realit\u00e4t also doch h\u00e4rter bestraft wird, warum wird dann das selbe denken nicht gleich auch verurteilt und mit Strafen belegt, wenn es scheinbar doch auch Grund f\u00fcr Erh\u00f6hung einer schon vorhandenen Strafe ist? Ach stimmt. Das w\u00e4re dann ja eine Strafe f\u00fcr die pers\u00f6nliche Meinung einer Person und in einem Land, welches Denken, welches ihm nicht passt, bestraft, will ich noch weniger leben, als in dem jetzt schon beschissenem Deutschland.","created":1440283029,"up":3,"down":8,"confidence":0.0974588,"name":"Vogeluff","mark":0},{"id":5483988,"parent":5483912,"content":"Deine Schlussfolgerung setzt eine ziemlich grobe Pauschalisierung vorraus. N\u00e4mlich, dass das Denken unweigerlich zum Mord f\u00fchrt und determinierden wirkt. Dem ist aber nicht so. Nicht jeder der diesen M\u00fcll im Kpf hat, setzt ihn auch in die Tat um. Gott sie Dank, wird man in Deutschland  ja nicht daf\u00fcr bestraft was man vielleicht tuen k\u00f6nnte, sondern was man tats\u00e4chlich getan hat.","created":1440283447,"up":5,"down":3,"confidence":0.305738,"name":"JimPanse1871","mark":0},{"id":5484056,"parent":5483988,"content":"Falsch, was ich sagte ist, dass die person durch ihr GESAMTES denken diesen mord begangen hat. alles was wird tun, liegt daran, dass wir es f\u00fcr richtig halten. dann im nachhinein jemanden h\u00e4rter zu bestrafen, weil seine beweggr\u00fcnde unter anderem aus seiner religion hervorgingen ist einfach falsch. ein richter kann niemals den komplexen menschen verstehen und seine beweggr\u00fcnde sind nicht auf was bewertbares runterbrechen. ergo sollte es gar nicht versucht werden.","created":1440283859,"up":3,"down":6,"confidence":0.120582,"name":"Vogeluff","mark":0},{"id":5484156,"parent":5483885,"content":"Ok. Klartext.\r\n\r\nIch bin auch der Meinung, dass Menschen prinzipiell nicht viel (streng genommen garnichts) daf\u00fcr k\u00f6nnen, was f\u00fcr eine Person aus ihnen geworden ist.\r\n\r\nEntweder Du bist von Anfang an auf irgendeine Weise \"gest\u00f6rt\" (Sozio-\/Psychopathie o.\u00c4.), das hast Du Dir aber nicht ausgesucht. Oder aber, \u00e4u\u00dfere Umst\u00e4nde, welche man sich auch nicht ausgesucht hat bzw. auf die man auch keinen Einfluss hat, meist in der Kindheit, sorgen daf\u00fcr, dass Du eine St\u00f6rung entwickelst.\r\n\r\nDas alles muss nat\u00fcrlich behandelt werden. Eine Gef\u00e4ngnisstrafe ist dann lediglich in sofern sinnvoll, dass die Person f\u00fcr den Zeitraum keine Gefahr mehr f\u00fcr die Gesellschaft darstellt.\r\n\r\nUnd hier ist das Problem: Du k\u00f6nntest s\u00e4mtliche Psychotherapeuten und Seelsorger Deutschlands ankarren und w\u00e4rst trotzdem nicht in der Lage, derartige Fl\u00fcchtlingsstr\u00f6me zu \"heilen\". Mal abgesehen davon, dass das auch jemand bezahlen muss. Mal abgesehen davon, dass wir in Deutschland bereits viele mehr oder minder behandlungsbed\u00fcrftige Menschen haben, wahrscheinlich Millionen.\r\n\r\nUnd wie willst Du eigentlich religi\u00f6sen Fundamentalismus heilen? Was ist Deine Antwort darauf, wenn jemand behauptet, dass seine Werte von Gott kommen und dementsprechend die einzig akzeptablen und lebenswerten sind? Wie reagierst Du auf jemanden, der Deine Werte deswegen ablehnt und sich niemals integrieren wird? Meiner Meinung nach ist Abschiebung die einzig korrekte Antwort darauf.\r\n\r\nSein wir mal ehrlich. Diese Menschen werden hier bleiben. So schnell kommt das im mittleren Osten nicht in Ordnung.\r\n\r\nEs sind viel zu viele Menschen, um sie problemfrei integrieren zu k\u00f6nnen. Das hat die Vergangenheit bereits gezeigt, vorallem bei muslimischen \"Immigranten\". Es werden sich Parallelgesellschaften bilden, in die man sich verzieht und dort wird man dann so leben, wie man zuhause gelebt hat.","created":1440284428,"up":7,"down":1,"confidence":0.529105,"name":"Vaginarier","mark":9},{"id":5484164,"parent":5484056,"content":"Nee, leider m\u00fcssen Richter die komplexe Realit\u00e4t irgendwie reduzieren um Recht praktizieren zu k\u00f6nnen und Gesetze anzuwenden.\r\nIch glaube, ich verstehe was du sagen willst: Mord ist gleich Mord. Egal warum gemordet wurde. Also sollte man gar nicht erst nach den Beweggr\u00fcnden fragen.\r\n\r\nDie juristische Realit\u00e4t (Ich meine nicht d i e Wahrheit oder Richtgkeit, sondern was praktiziert wird) ist aber; Mord ist nicht gleich Mord, denn wenn der Mord aus Ideologie resultiert, z.B. weil das Opfer des Mordes einer bestimmten Ethnie, Religion oder anderen sozialen Gruppe angeh\u00f6rte, die auf der 'Abschussliste' dieser Ideologie stehe, dann ist das schwerer zu verurteilen.  Das schlimme an solche ideologisch oder religi\u00f6s motivierten Morden\/Straftaten ist halt, dass sie sich systematisch gegen andere Menschen richtet und dabei in einem etwas perversen Sinne 'diskriminierend' ist, weil den tendenziell eher umbringen w\u00fcrden als jenen. Also ist ein diskrimierender Mord 'schlimmer' als ein einfacher Mord.","created":1440284469,"up":3,"down":1,"confidence":0.300636,"name":"JimPanse1871","mark":0},{"id":5484191,"parent":5484164,"content":"Wenn jemand ermordet wurde finde ich es im Verh\u00e4ltnis dazu eher nebens\u00e4chlich, wenn der M\u00f6rder auch noch diskriminierend war.","created":1440284633,"up":3,"down":6,"confidence":0.120582,"name":"Vogeluff","mark":0},{"id":5484217,"parent":5484191,"content":"diskrminierend hei\u00dft in diesem Fall, dass er in umgebracht hat weil, er eben dieser und keiner anderen (discriminare; in etwa: abgrenzen, unterscheiden) sozialen Gruppen angeh\u00f6rte. Wenn er nicht diskriminiert h\u00e4tte, w\u00e4re diese Person nicht Tot, ergo der Mord nicht passiert. Also weniger nebens\u00e4chlich, als du vielleicht findest.","created":1440284828,"up":4,"down":1,"confidence":0.375528,"name":"JimPanse1871","mark":0},{"id":5484226,"parent":5484156,"content":"Wenn Menschen abgeschoben werden, dann ist das keine L\u00f6sung des Problems, es findet dann nur nicht in Deutschland statt, was f\u00fcr mich keinen Unterschied macht. Solang Religionen weiterhin so gesellschaftlich akzeptiert sind wie Nationalismus und anderer Schachsinn, wird sich daran nichts \u00e4ndern. Aber die Politik nutzt ja, dass es Religi\u00f6se und Natioalisten gibt. Es wird instrumentalisiert und dann im Interview gesagt, wie doof man das doch findet.","created":1440284959,"up":3,"down":6,"confidence":0.120582,"name":"Vogeluff","mark":0},{"id":5484237,"parent":5484217,"content":"Dann ist das Problem aber, dass diese Person diskriminierend ist, nicht dass sie gemordet hat, letzteres ist dann nur eine Folge, die sanfter zu beurteilen w\u00e4re, wohingegen Diskriminierung h\u00e4rter bestraft werden m\u00fcsste. Wird sie in dieser Welt aber nicht. Mord wird bestraft und nicht nur als Folge gesehen.","created":1440285063,"up":3,"down":8,"confidence":0.0974588,"name":"Vogeluff","mark":0},{"id":5484286,"parent":5484237,"content":"Dass sie diskriminiert und mordet ist das Schlimme. Der Mord wirtd bestraft und die diskrimierung macht es schlimmer, die Strafe h\u00f6her. Klar, w\u00e4re es am besten, wenn gar nicht erst gemordet w\u00fcrde, wird es aber leider und deswegen muss an auch nach den Gr\u00fcnden des Mordes fragen, und sie von einander unterscheiden.\r\nIch finde des Ansatz bzw. das Prinzip 'Ist doch egal warum er es getan hat, jetzt ist der Schaden schon angerichtet' interessant (Is wohl ne rechts-philosphische Grundsatzfrage), aber die Ursachen m\u00fcssen halt beachtet werden: Hat der Sohn den Vater ermordet, weil er einfach nur an das Erbe wollte, oder hat er ihn ermordet, weil er ihn jahrelang misshandelt und vergewaltigt hat. In beiden F\u00e4llen ist der Vater ermordet worden, ist aber trotzdem nicht das gleiche.","created":1440285446,"up":4,"down":1,"confidence":0.375528,"name":"JimPanse1871","mark":0},{"id":5484293,"parent":5483491,"content":"Ich finde wir sollten vorrangig Gewaltt\u00e4ter, vielleicht auch Menschen aus dem IS nach Deutschland einladen. So wie diese Menschen agieren, sollten wir Deutsche uns dazu verpflichtet f\u00fchlen mit Therapien ihnen wieder ein besseres Leben zu erm\u00f6glichen.\r\nZus\u00e4tzlich sollte die BRD r\u00fcckwirkend ihr Strafrecht reformieren. Haben Menschen die Gewalt ausge\u00fcbt haben nicht schon genug leiden m\u00fcssen? Wie beh\u00e4mmert, unmoralisch und unethisch ist eigentlich unser Staat?","created":1440285522,"up":4,"down":0,"confidence":0.5101,"name":"feehza","mark":1},{"id":5484798,"parent":5483720,"content":"Wei\u00dft du, das ist genau der Grund warum ich keinen Bock habe mich mit dir zu unterhalten. Du unterstellst mir deine eigene Kurzsichtigkeit. Du behauptest jetzt ich h\u00e4tte gesagt 1=2. Es sollte aber offensichtlich sein das ich nur ein Beispiel genannt habe, das meine Aussage also lautet 1=x+x-x*x\/x=2. Du h\u00f6rst dich an wie ein linker BILDleser, du vereinfachst es dir so derma\u00dfen bis es passt. \r\n\r\nWenn ich ohne alles aus einem fremden Land komme esse ich alles was man mir gibt. Die Reise muss diese Menschen geschw\u00e4cht haben, sie hatten vorher vermutlich schon wenig durch den Kriegszustand, da ist man nicht mehr w\u00e4hlerisch. Das einzige wof\u00fcr ich Verst\u00e4ndnis zeige sind Allergien und unvertr\u00e4glichkeiten. Dann sagt man aber \"Ich kann das nicht essen weil Allergie\", und nicht \"Ich werde das nicht essen weil nicht halal\". \r\n\r\nWenn du noch ein Beispiel brauchst damit dein kleines Gehirn nicht wieder denkt ich w\u00fcrde von Essenverweigerung auf Terrorismus schlie\u00dfen (ich frage mich wie oft du als Kind auf den Kopf gefallen sein musst um \u00fcberhaupt auf die Idee zu kommen meine Aussagen dahingehend zu verdrehen), die sogenannten \"Fl\u00fcchtlinge\" lehnen aufgrund der Symbolik des Roten Kreuzes Hilfspakete eben diese ab. Also wenn ich nichts h\u00e4tte, au\u00dfer die Kleidung die ich am Leib trage, dann w\u00fcrde ich gottverdammtnochmal alles annehmen was man mir zur Verf\u00fcgung stellt an Kleidung, Nahrung, Wohnort. Erstmal einen Anfang machen in einer fremden Umgebung, wo mich nur wenige Menschen verstehen und ich aufgrund der Asylpolitik keine Arbeitserlaubnis erhalten werde um zumindest etwas zu tun und etwas Geld zu verdienen. \r\n\r\nIch kann verstehen wenn Leute \u00fcber solch ein Verhalten emp\u00f6rt sind, und ich kann verstehen wenn man sowas ablehnt, und solche Leute brauchen wir auch nicht. Was wir brauchen ist a) eine \u00c4nderung des Asylrechts, und zwar aus folgenden Gr\u00fcnden (damit wir hier auch mal wieder zum Topic zur\u00fcckkommen):\r\n\r\n1. Ist eine regelrechte Immobilienlobby entstanden, bei der leerstehende Geb\u00e4ude g\u00fcnstig aufgekauft werden um sie als Fl\u00fcchtlingsunterkunft anzubieten. Diesen Geb\u00e4uden fehlt es teilweise an Sanit\u00e4ranlagen und Elektrizit\u00e4t, es ist teilweise von gro\u00dfem Schimmel Befall die Rede, au\u00dferdem sind viele dieser neu entstandenen \"Fl\u00fcchtlingsheime\" stark Bauf\u00e4llig. Die Anbieter dieser Heime werden vom Staat unrechtm\u00e4\u00dfig subventioniert, da die Kontrollen eher d\u00fcrftig ausfallen und im Zweifel aufgrund des Platzmangels erstmal alles genommen wird.\r\n\r\n2. Unter den Fl\u00fcchtlingen sind wirklich viele Fachkr\u00e4fte, auch wenn dieses Wort gerne sp\u00f6ttisch verwendet wird. Da sind Handwerker dabei, die wir dringend brauchen k\u00f6nnten, da das deutsche Handwerk in den letzten Jahren sehr unattraktiv geworden ist gegen\u00fcber den IT-Jobs, die bei gro\u00dfen Unternehmen das gleiche Geld bringen k\u00f6nnen daf\u00fcr das man auf seinem faulen Arsch sitzt und Solit\u00e4r spielt (ich kenn mich in der Branche ein wenig aus). W\u00fcrde man den Asylanten nach kurzer Pr\u00fcfung eine vorl\u00e4ufige Arbeitserlaubnis ausstellen anstatt sie erstmal einzupferchen k\u00f6nnten sie ihren Teil zum BIP beitragen, sich selber etwas Geld verdienen, die Sprache lernen und Kontakte kn\u00fcpfen, kurz, sich integrieren. F\u00fcr eine sp\u00e4tere Volleinwanderung w\u00e4re dies verdammt hilfreich.\r\n\r\n3. Nur noch eine beschr\u00e4nkte Anzahl an Asylanten pro Wohnraum. Wir k\u00f6nnen nicht die einzelnden Gruppierungen rausfiltern, Sunniten, Shiiten, Clan A, Clan B, Familie \u00d6zt\u00fcrk die Familie Elbaz wie die Pest hasst usw. Aber durch dezentrale Unterbringungen k\u00f6nnten wir das Risiko von solchen Streitigkeiten untereinander durchaus reduzieren. Au\u00dferdem w\u00e4re es besser f\u00fcr die Integration, weil sich so auf Dauer keine Parallelgesellschaft bildet. Mag ja sein das du das toll findest das es Viertel gibt die mitten in Deutschland eine kleine T\u00fcrkei sind, ich find das nicht so pralle.\r\n\r\nUnd was wir noch brauchen, Punkt b), ist nicht mehr dieses absolut sinnlose debattieren \u00fcber Fl\u00fcchtlinge, sondern konkrete Pl\u00e4ne und Handlungen. \r\n\r\nIch hab keinen Bock mehr die h\u00e4ssliche Fresse vom Schweiger zu sehen, wenn er sich dr\u00fcber aufregt das wir doch alle Nazis sind weil wir nicht jedem Fl\u00fcchtling das Arschloch sauber lecken. Der Penner hat Millionen, soll er doch schnell ein paar Eigenheime kaufen und die da einquartieren, ne, lieber sich wochen, monate mit irgendnem Kasernenbesitzer rumstreiten um nur ja nix tun zu m\u00fcssen, sind ja die andern schuld, ER will ja so gerne helfen. (man merkt glaub ich das ich den Kerl nich ab kann)\r\n\r\nUnd die ganzen Politiker die sich in irgendwelchen Talkshows bis zur Beleidigungsphase immer die gleichen Phrasen an den Kopf werfen, und am Ende des Tages das Honorar einstreichen und alles schon wieder vergessen haben. \r\n\r\nUnd jetzt kommen wir ja zu dem Punkt mit dem das alles hier angefangen hat:\r\n\r\nWer bietet mir wenn ich ihn w\u00e4hle einen strukturierten Plan, oder zumindest ansatzweise ordentliche Konzepte die meinen Vorstellungen entsprechen? Die richtigen, traumatisierten Fl\u00fcchtlinge angemessen versorgen, unterbringen und zu integrieren, und das Schmarotzerpack rausschmei\u00dfen? Die Linke? Die Gr\u00fcnen? FDP, SPD, CDU? Wen soll ich denn da w\u00e4hlen, doch lieber eine Randpartei wie AFD? Oder soll ich lieber auf die Montagsz\u00fcge der PEGIDA gehen weil die genau das alles fordern, in der Hoffnung das sich was \u00e4ndert, weil von den Parteien keine einzige das Thema so angeht wie ich es als W\u00e4hler f\u00fcr richtig halte?","created":1440290818,"up":4,"down":3,"confidence":0.250454,"name":"TraderJoe","mark":0},{"id":5485016,"parent":5484798,"content":"Mirs das komplett egal, ob ein Viertel \"klein t\u00fcrkei\" ist oder nicht. mirs allgemein egal wie ein viertel ist, es entspricht dem, was die dort wohnenden gut finden, warum kanns doch ruhig so sein. bisher hatte ich noch nirgends ein problem. Was du glaube ich nicht verstehst, ist dass ich das denken in \"Wir\" und auch \"die\" ablehne. Du sagst die ganze zeit \"wir brauchen das und das (nicht)\". Ich finde dass vor allen anderen dingen erstmal das menschenwohl stehen sollte und da kann ein land dann auch ruhig geld reinstecken. gern mehrere milliarden. eigentlich sollte alles geld was verf\u00fcgbar ist, f\u00fcr das wohl von menschen eingesetzt werden. und ja, deutschland hat mehr als genug, besonders wenns damit weniger schwachsinn finanziert. Gibt es in Deutschland keine Clans? Hast du dir mal angeguckt, welche Macht CDU, BILD, RTL und alle anderen in der masse erfolgreichen unternehmen haben? und wie sie das auf freunde und familie ausweiten?","created":1440295597,"up":3,"down":2,"confidence":0.23072,"name":"Vogeluff","mark":0},{"id":5485042,"parent":5485016,"content":"Siehst du, genau deshalb lege ich keinen Wert auf eine \"Diskussion\" mit dir. \"Wir\" sind Deutschland. Zumindest bei mir bin ich mir da relativ sicher, ich bin hier geboren und aufgewachsen, habe an deutschen Schulen gelernt und nutze und unterst\u00fctze das Deutsche Sozialsystem. Ich bin ein Deutscher, und mir \"Wir\" meine ich das Deutsche Volk, die Menschen die hier leben und Deutschland sind. Ohne diese Menschen die das Volk darstellen w\u00e4re das hier nur irgendeine sehr sehr gro\u00dfe Wiese mit ein paar Fl\u00fcssen und Seen. Ohne \"das Volk\" g\u00e4be es weder die Sozialsysteme die jeder hier nutzen kann, noch die Gesetze die jedermanns Sicherheit garantieren noch die Anlaufstellen f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge. \r\n\r\nUnd die Fl\u00fcchtlinge sind nun mal nicht \"wir\" Deutschen, sondern \"die\" Fl\u00fcchtlinge. Zumindest solange bis sie hier offiziell aufgenommen wurden, mit Pass, Arbeit, Zuhause, deutscher Sprache. \r\n\r\nUnd was hat deine Clanaussage jetzt mit meiner zu tun? Das ergibt doch null Sinn, merkst du das eigentlich noch? Wenn du das Beispiel jetzt mit Fussballclubs gebracht h\u00e4ttest oder anderen sportvereinen h\u00e4tte ich dir das noch grad soeben abgekauft, aber dieser Schwachsinn... Sorry, aber ich red nicht mehr mit dir, du hast dich grad argumentativ so derma\u00dfen selber in eine Ecke man\u00f6vriert, ich glaub du merkst selber das du da nicht mehr rauskommst, da kann jetzt nur noch Mist kommen. \r\n\r\nLeb wohl","created":1440296439,"up":2,"down":3,"confidence":0.117618,"name":"TraderJoe","mark":0},{"id":5485201,"parent":5485042,"content":"Deine Definition von \"wir\" ist doch pauschalisierender bullshit. Nationalistischer Bullshit. \"Wir\" ist eine menschenansammlung, bestehend aus \u00fcber 80 millionen individuen, die nichts au\u00dfer die geographisch eingegrenzte lage \"deutschland\" und die unterwerfung unter das hier herrschende rechtssystem teilt. Jede eigenschaft die du dieser gruppierung weiterhin ganzheitlich zuschreibst ist lediglich, wie ich schon sagte, nationalistischer bullshit, sprich unsachlich. Und mein relativ plumbes gegenbeispiel von \"clans\" sollte dir lediglich aufzeigen, dass es massenhaft gruppierungen gibt, die zu viel macht haben und diese f\u00fcr ihre eigene interessen ausnutzen. ich finds da bescheuert gro\u00dfartig zu unterscheiden. man kann diese h\u00f6chstens bewerten, aber auch da sind die unterschiede oftmals minimal.","created":1440303432,"up":2,"down":2,"confidence":0.150036,"name":"Vogeluff","mark":0},{"id":5485901,"parent":5483535,"content":"Lieber Vogeluff,\r\nich w\u00fcrde ja gerne bei deinen Kommentaren noch mehr abwerten, was ich hier innerhalb von wenigen Minuten von dir zusammenlesen (musste).\r\nDann werde ich jedoch gebannt.\r\nWei\u00df jmd auswendig wie viele  Kommentare man in welchem Zeitfenster man downvoten darf, ohne gebannt zu werden?","created":1440319675,"up":4,"down":1,"confidence":0.375528,"name":"ententeich","mark":9},{"id":5485923,"parent":5485901,"content":"Oh manno, du votest mich down! Mit deinem Intellekt wirst du gl\u00fccklicherweise nicht genug Geld im Leben verdienen, sobald du bei Mami ausziehen musstest, um dir weiterhin pr0mium leisten zu k\u00f6nnen. Dann f\u00fchlst du dich hier auch nicht mehr besonders und verschwindest. Ein pr\u00e4ventives \"Ciao\", mehr Worte habe ich nicht f\u00fcr dich.","created":1440319875,"up":1,"down":5,"confidence":0.0300526,"name":"Vogeluff","mark":0},{"id":5485967,"parent":5485923,"content":"MIST erwischt, aber Mama kocht doch immer so gut.\r\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9F8bs_THKiY","created":1440320257,"up":4,"down":1,"confidence":0.375528,"name":"ententeich","mark":9},{"id":5488874,"parent":5483301,"content":"Was f\u00fcr kindische Argumente.\r\n\r\nDie AfD lehne ich ab, weil sie purer Rechtspopulismus ist. Stammtischparolenschw\u00e4tzer und Hampelm\u00e4nner wie der da oben finden f\u00fcr sich sicherlich ein warmes Pl\u00e4tzchen, aber ich kann mir bessere Arten vorstellen, meine politische Stimme auf brache \u00c4cker zu werfen.\r\nWer so eine Rhetorik mit so einem Inhalt in den Raum wirft, der muss sich nicht wundern, wenn man ihn einem gewissen politischen Lager zuordnet (aber das hilft ja dann auch bei der Selbststilisierung zum politischen M\u00e4rtyrer... l\u00e4cherlich!).\r\nF\u00fcr eine abwertende Meinung gegen\u00fcber der AfD und ihrer hirnamputierten Dummschw\u00e4tzer brauche ich keine \"L\u00fcgenpresse\", die mir angeblich eine Meinung eintrichtert - da reicht doch jeder Schnipsel Text, der von der AfD selbst verfasst wird. Aber das wollt ihr wohl nicht wahrhaben. Dass eine Meinung gegen\u00fcber der AfD durchaus auch nur darauf basieren kann, was die Partei selber veranstaltet, das will euch wohl nicht in den Kopf, da m\u00fcssen immer die Buhm\u00e4nner von \"L\u00fcgenpresse\", Unwissenheit und dem ganzen anderen Kladderadatsch der ausgelutschten Schlagworte herhalten.\r\n\r\nWie soll man denn bitte einen Text wie den obigen ernstnehmen, ihn jemals als konstruktiv bewerten, wenn er die Gegenseite in Absicht von totaler Diskussionsverweigerung als \"Deutschlandabschaffer\" bezeichnet und Schlagworte wie \"Betroffenheitsdiktatur\" in den Raum wirft?\r\nIch brauche garnicht so tun, als sei die AfD nur hasserf\u00fcllte, primitive, heisse Luft und Populismus. Der Text oben hat den Beweis doch schon erbracht, dass dem so ist.","created":1440340927,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"Wurstwasser0815","mark":0}],"ts":1440540965,"cache":"item:945219","rt":4,"qc":2}