{"tags":[{"id":6807172,"confidence":0.565508,"tag":"Bizeps brennt"},{"id":6807332,"confidence":0.342372,"tag":"du kommst hier nicht rein"},{"id":6807629,"confidence":0.207655,"tag":"Fl\u00fcchtet weiter"},{"id":6808028,"confidence":0.206543,"tag":"HALT STOP"},{"id":6807146,"confidence":0.438494,"tag":"nato stacheldraht"}],"comments":[{"id":5483035,"parent":0,"content":"kamerawirksam..","created":1440277041,"up":4,"down":4,"confidence":0.215213,"name":"Thermate","mark":0},{"id":5483128,"parent":0,"content":"isch will deutschland alda!\r\n\r\nim ernst wovor flieht man als syrischer Kriegsfl\u00fcchtling aus Griechenland?","created":1440277862,"up":17,"down":15,"confidence":0.364492,"name":"JohnWayneGacy","mark":0},{"id":5483158,"parent":5483128,"content":"Vor der Armut.","created":1440278085,"up":10,"down":6,"confidence":0.386406,"name":"ctzu","mark":0},{"id":5483182,"parent":5483158,"content":"hm? und warum m\u00fcssen die Mazedonier nicht derartig gegen die griechischen Fl\u00fcchtlinge durchgreifen? \r\n\r\nund ja, ich wei\u00df, GR ist in der EU, genauso wie die Fl\u00fcchtlinge","created":1440278200,"up":7,"down":4,"confidence":0.353797,"name":"JohnWayneGacy","mark":0},{"id":5483184,"parent":5483128,"content":"In den Vorstellungen vieler Fl\u00fcchtlinge (sowohl vor Armut als auch Krieg) gelten die skandinavischen L\u00e4nder, England und Deutschland als besonders lebenswert. Griechenland ist da nur eine Zwischenstation und ob die Ziell\u00e4nder \"aufnahmefreudig\" sind, ist zun\u00e4chst egal.","created":1440278202,"up":5,"down":1,"confidence":0.436491,"name":"Thel","mark":1},{"id":5483216,"parent":5483184,"content":"dass ist mir bewusst, aber sie fl\u00fcchten eben nicht mehr, genau dass ist der Punkt\r\n\r\nsie fliehen in das erste Land, ab da ist ist es Wirtschaftsflucht\r\n\r\nwenn dir in Moabit einer auf die Nase hauen will musst du auch nicht nach Neuseeland fl\u00fcchten um sicher zu sein","created":1440278436,"up":11,"down":4,"confidence":0.480491,"name":"JohnWayneGacy","mark":0},{"id":5483315,"parent":5483216,"content":"In der Tat, das sehe ich auch so. Wenn es nur darum ginge sein Leben zu retten, dann w\u00fcrde meist sogar das Nachbarland ausreichen. Aber ich mir die Interviews im TV so anschaue, bekomme ich den Eindruck viele Fl\u00fcchtlinge reisen mit v\u00f6llig falschen Vorstellungen in Richtung der genannten L\u00e4nder. So nach dem Motto \"wenn ich schon fliehen muss, dann in ein Land wo es sicher ist, garantiert Arbeit gibt und hoher Wohlstand herrscht\". \r\nVerst\u00e4ndlich, nur leider vergessen die Schleuser zu sagen, dass man auch hier ohne ausreichende Sprachkenntnisse und (Aus)Bildung nicht weit kommt.","created":1440279058,"up":4,"down":3,"confidence":0.250454,"name":"Thel","mark":1},{"id":5483340,"parent":5483128,"content":"Vor der Unterbringungssituation. Griechenland (erinnere dich: das Land mit dem wenigen Geld) ist nicht mehr in der Lage, Fl\u00fcchtlinge mit dem n\u00f6tigsten zu versorgen.","created":1440279201,"up":2,"down":1,"confidence":0.207655,"name":"Antiloompa","mark":0},{"id":5483370,"parent":5483315,"content":"das mit Bildung ist auch sone Sache, wie viele von denen k\u00f6nnen unsere Schrift lesen (die haben ja die arabischen Schriftzeichen)?\r\n\r\nvor kurzem einen Bericht gelesen \u00fcber die Situation im Irak; 2006 - 2000 Zivilisten werden Checkpoints erschossen, 60 davon Insurgents; die Reaktion - man stellt zweisprachige Schilder auf (Englisch + Arabisch), die Zahl der Leute die den Anweisungen nicht folge leisten und erschossen werden sinkt aber nicht - 50% der Iraker sind Analphabeten\r\n\r\nwird in Syrien nicht viel anders sein, auch wenn man uns verkaufen will dass da ausschlie\u00dflich Zahn\u00e4rzte und Architekten kommen\r\n\r\nman muss ja nur nach Suhl schauen um zu sehen was f\u00fcr Probleme hier in Massen auf uns zu kommen","created":1440279419,"up":7,"down":1,"confidence":0.529105,"name":"JohnWayneGacy","mark":0},{"id":5483396,"parent":5483340,"content":"wie viele kann Deutschland noch vertragen bis die ersten im Freien pennen m\u00fcssen weil es keinen Platz (Unterbringungsm\u00f6glichkeit) mehr gibt?\r\n\r\n800k erwartet man f\u00fcr 2015, meinst du das Doppelte w\u00fcrde man noch vertragen? dann soll man sie doch aus GR abholen und gleich nach DE bringen, scheint man aber nicht ganz zu wollen und man hofft dass die noch in anderen L\u00e4ndern \"kleben\" bleiben","created":1440279605,"up":3,"down":1,"confidence":0.300636,"name":"JohnWayneGacy","mark":0},{"id":5483416,"parent":5483128,"content":"Vor Armut?","created":1440279729,"up":2,"down":1,"confidence":0.207655,"name":"Failedagain","mark":0},{"id":5483426,"parent":5483216,"content":"Ich wohne in Moabit und mir hat noch nie jemand versucht in die Schnauze zu hauen.","created":1440279772,"up":8,"down":1,"confidence":0.564994,"name":"Elfamoso","mark":0},{"id":5483454,"parent":5483370,"content":"in arabischen l\u00e4ndern wird oft die arabische UND westliche schrift gelehrt (in den gem\u00e4\u00dfigten l\u00e4ndern jedenfalls). auch stra\u00dfenschilder und so sind in arabisch und englisch geschrieben.","created":1440279983,"up":1,"down":3,"confidence":0.0455861,"name":"dasteufel","mark":0},{"id":5483494,"parent":5483396,"content":"Nein, 1,6M wird Deutschland sicherlich nicht verkraften. Aber sobald es so viele werden, und es werden so viele werden, wird sich Deutschland in einem B\u00fcrgerkriegs\u00e4hnlichen Zustand wiederfinden. \r\nSelbst wenn die Prognosen und die tats\u00e4chlichen Zahlen nicht weiter ansteigen, haben wir sehr bald ein Problem. Momentan ist es noch warm, aber der Herbst beginnt und bald wird es kalt. Ich denke, die Fl\u00fcchtlinge in den Zeltst\u00e4dten werden randalieren - und das nicht zu knapp.","created":1440280297,"up":5,"down":1,"confidence":0.436491,"name":"Astaen","mark":4},{"id":5483498,"parent":0,"content":"Sorry, aber ich kann diese Fl\u00fcchtlinge bzw. Wirtschaftsfl\u00fcchtlinge nicht mehr sehen. Das Sozialamt der Welt. So sehen uns die L\u00e4nder. Ich sch\u00e4me mich sehr in diesen Land zu leben. Fl\u00fcchtlinge die fl\u00fcchten m\u00fcssen, ok, aber doch bitte nur um das Leben zu retten. Aber das ist eine V\u00f6lkerwanderung! \r\n\r\nDeutschland wird nie mehr das sein was es war!","created":1440280334,"up":33,"down":16,"confidence":0.533789,"name":"pr0niversum","mark":0},{"id":5483525,"parent":5483370,"content":"Nun, ich lebte zwei Jahrzehnte in Duisburg und durfte die Zukunft vieler \"Zahn\u00e4rzte und Architekten\" t\u00e4glich live erleben. Sofern die Menschen nicht gezielt integriert werden und man es nicht vermeidet Volksgruppen an gewissen Orten zu konzentrieren, hat die erste Generation gr\u00f6\u00dftenteils verloren. Gerade das Erlernen der jeweiligen Landessprache ist einer der Schl\u00fcssel zum Erfolg im neuen Heimatland. Ohne massive Integrationsarbeit warten nur Arbeitslosigkeit oder Hilfsjobs und mit Gl\u00fcck findet die zweite Generation den Weg in die hiesige Kultur.","created":1440280527,"up":2,"down":0,"confidence":0.342372,"name":"Thel","mark":1},{"id":5483725,"parent":0,"content":"Sind das diese Wirtschaftsfl\u00fcchtlinge von denen immer geredet wird? Man kann die Geldgier in seinen Augen f\u00f6rmlich riechen...","created":1440281964,"up":5,"down":3,"confidence":0.305738,"name":"Kappa4","mark":0},{"id":5484208,"parent":0,"content":"Gleichmal Kinder als Schutzschilde... kennt man ja aus Gaza. Gleiche Kultur, gleiches Volk.","created":1440284737,"up":9,"down":2,"confidence":0.523014,"name":"nwj","mark":0},{"id":5485182,"parent":5483426,"content":"#\r\nZu viele Moabiter hier.","created":1440301814,"up":3,"down":0,"confidence":0.438494,"name":"SchockschwereNot","mark":1},{"id":5485289,"parent":5483498,"content":"Oh, ich denke wenn es so weiter geht, wird Deutschland durchaus wieder so wie es einmal war...","created":1440310279,"up":13,"down":0,"confidence":0.771898,"name":"Shadow","mark":0},{"id":5485450,"parent":5483498,"content":"Ich wei\u00df nicht wo dein Problem liegt.. Deutschland nimmt im Vergleich zu den meisten L\u00e4ndern, vorallem muslimischen L\u00e4ndern, wenig Fl\u00fcchtlinge auf. Wenn man sich als Beispiel die Zahlen von 2014 anguckt, in denen die T\u00fcrkei \u00fcber 1,5 Millionen fl\u00fcchtlinge aufgenommen hat oder sogar der Libanon \u00fcber 1,1 Millionen. Wenn wir uns das in einem prozentualen Verh\u00e4tlnis anschauen nehmen wir 2 Fl\u00fcchtlinge auf 1000 Einwohnern auf, der Libanon \u00fcber 230 Fl\u00fcchtlinge auf 1000 Einwohnern. Die haben eigentlich weniger Kapazit\u00e4ten und profitieren auch nicht wirtschaftlich durch riesen Waffenexporten von dem Leid was in den Kriegsgebieten herscht. \r\nWenn wir es menschlich betrachten, geben dir Leute alles auf was sie besitzen um nicht get\u00f6tet zu werden und begeben sich auf eine gef\u00e4hrliche und anstrengende Reise aus ihrem Land. Dass sie sich dann das vermeintlich \"beste\" Land von den Wirtschaftlichenfaktoren aussucht kann ich ihnen nicht ver\u00fcbeln, vorallem da die meisten von ihnen arbeiten wollen, es ihnen durch die Gesetzgebung erst nach fr\u00fchstens 3 Monaten erlaubt werden kann. In der Zeit ist es klar, dass sie den Staat nur Geld kosten, welches sie aber im Nachhinein wieder durch ihre Arbeitskraft und die entstehenden Steuern einzahlen. \r\nIch pers\u00f6nlich mag in deiner Aussage das Wort \"aber\" nicht. Es l\u00e4sst deinen Satz davor nichtig erscheinen. Typischer Gutb\u00fcrger... \u00dcberleg doch einfach wieso da soviele abhauen. Es ist ein verfickter Krieg der unz\u00e4hligen unschludigen das Leben kostet, mit Waffen die auch aus Deutschland kommen und uns eine betrachtliche Summe an Geld einbringen.","created":1440314857,"up":8,"down":10,"confidence":0.245592,"name":"Beckenmoerser","mark":0},{"id":5485648,"parent":5485450,"content":"hast du irgendwelche Belege, dass die Waffen aus Deutschland kommen?","created":1440317325,"up":1,"down":2,"confidence":0.0614903,"name":"Lividity","mark":0},{"id":5485666,"parent":5485648,"content":"Ist doch kein Geheimnis http:\/\/www.welt.de\/politik\/deutschland\/article142972724\/An-diese-Staaten-liefert-Deutschland-Kriegswaffen.html","created":1440317505,"up":3,"down":0,"confidence":0.438494,"name":"TotaleRandale","mark":0},{"id":5485690,"parent":5485666,"content":"Und Syrien steht da wo?","created":1440317791,"up":1,"down":3,"confidence":0.0455861,"name":"Lividity","mark":0},{"id":5485693,"parent":5483525,"content":"Ja, die sog. Ghettoisierung ist ein gro\u00dfes Problem und macht die Integration wesentlich schwerer.","created":1440317803,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"TotaleRandale","mark":0},{"id":5485701,"parent":5483494,"content":"B\u00fcrgerkrieg aber nur, weil Rechte das randalieren anfangen und Asylheime anz\u00fcnden. Sonst g\u00e4be es keinen B\u00fcrgerkrieg!","created":1440317887,"up":2,"down":4,"confidence":0.0967693,"name":"TotaleRandale","mark":0},{"id":5485716,"parent":5485690,"content":"Das ist nur eine Gesamt\u00fcbersicht. Das D Waffen nach Syrien geliefert hat ist hinl\u00e4nglich bekannt. Einfach mal google beuntzen. Ist doch nicht so schwer! http:\/\/www.spiegel.de\/politik\/ausland\/waffenlieferungen-nach-syrien-die-rebellen-ruesten-auf-a-907689.html","created":1440318083,"up":3,"down":0,"confidence":0.438494,"name":"TotaleRandale","mark":0},{"id":5485744,"parent":5485690,"content":"Und auf der Weltkarte in dem Artikel ist zu sehen, dass D Waffen im Wert zw.  494.271 \u20ac - 4 Mio. nach Syrien geliefert hat.","created":1440318388,"up":2,"down":0,"confidence":0.342372,"name":"TotaleRandale","mark":0},{"id":5485835,"parent":5485744,"content":"diese Runde geht an dich.","created":1440319123,"up":2,"down":2,"confidence":0.150036,"name":"Lividity","mark":0},{"id":5485926,"parent":5485835,"content":"wobei hier nicht viel von Syrien steht\r\nhttp:\/\/www3.gkke.org\/fileadmin\/files\/downloads-allgemein\/GKKE_REB_2014_fuer_Bundespressekonferenz.pdf","created":1440319893,"up":1,"down":2,"confidence":0.0614903,"name":"Lividity","mark":0},{"id":5486720,"parent":5483370,"content":"Jap und die Analphabeten machen dann hier nen Deutschkurs und studieren ohne jemals ne Schule von innen gesehen zu haben MINT F\u00e4cher.\r\n\r\n#Fachkr\u00e4ftemangel","created":1440326826,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"jdnhtr","mark":0},{"id":5486770,"parent":5485182,"content":"Sch\u00f6ne Gegend.","created":1440327317,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"Elfamoso","mark":0},{"id":5487025,"parent":5483498,"content":"Amen","created":1440329152,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"voov86","mark":0},{"id":5491926,"parent":5485701,"content":"Eigentlich sollte ich + dr\u00fccken mit dem Namen und der Anspielung auf Rechte...","created":1440359349,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"Astaen","mark":4},{"id":5495511,"parent":0,"content":"Die Kinder sind die Leidtragenden an der ganzen Sache...","created":1440402064,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"Abine","mark":1}],"ts":1440540952,"cache":"item:945247","rt":2,"qc":2}