{"tags":[{"id":7277736,"confidence":0.5101,"tag":"\"Halter\""},{"id":7279998,"confidence":0.40927,"tag":"\"Meinung\""},{"id":7277728,"confidence":0.692832,"tag":"\"Meinungsfreiheit\""},{"id":7278733,"confidence":0.250454,"tag":"abschieben"},{"id":7283022,"confidence":0.342372,"tag":"Antifa"},{"id":7276960,"confidence":0.300636,"tag":"demo"},{"id":7276962,"confidence":0.564994,"tag":"deutschland"},{"id":7278659,"confidence":0.158217,"tag":"die Wahrheit bestrafen"},{"id":7277172,"confidence":0.90239,"tag":"du mieses st\u00fcck scheisse!"},{"id":7282810,"confidence":0.23072,"tag":"FCK ANTIFA"},{"id":7277675,"confidence":0.206543,"tag":"fefe"},{"id":7276961,"confidence":0.609657,"tag":"frankfurt"},{"id":7278603,"confidence":0.497431,"tag":"Kevin-Parade"},{"id":7283023,"confidence":0.23072,"tag":"Linksfaschisten"},{"id":7276959,"confidence":0.5101,"tag":"polizei"},{"id":7276963,"confidence":0.342372,"tag":"tdde"},{"id":7277839,"confidence":0.365462,"tag":"Vaterlandsverr\u00e4ter"},{"id":7277910,"confidence":0.38764,"tag":"verdient"},{"id":7277694,"confidence":0.610572,"tag":"Zeckenparade"}],"comments":[{"id":5959690,"parent":0,"content":"Welche \u00f6ffentliche Ordnung?","created":1443880519,"up":12,"down":4,"confidence":0.505012,"name":"fretful","mark":0},{"id":5959700,"parent":0,"content":"Danke Vorratsdatenspeicherung.","created":1443880558,"up":17,"down":2,"confidence":0.686054,"name":"Flodoo","mark":0},{"id":5959702,"parent":5959690,"content":"Na die, in der gef\u00e4lligst niemand Kritik an unserem Staat \u00e4u\u00dfert!\r\nWo k\u00e4men wir denn hin, wenn jeder einfach sagen k\u00f6nnte, wenn er was kacke findet?","created":1443880570,"up":18,"down":13,"confidence":0.40766,"name":"Wolle","mark":0},{"id":5959707,"parent":5959702,"content":"Ach so die ist gemeint... Danke.","created":1443880616,"up":2,"down":1,"confidence":0.207655,"name":"fretful","mark":0},{"id":5959710,"parent":0,"content":"Finde ich richtig.","created":1443880625,"up":11,"down":13,"confidence":0.278911,"name":"Berndibaer","mark":0},{"id":5959712,"parent":0,"content":"Demo jeglicher Art nicht gern gesehen...man k\u00f6nnte ja Leute dazu bewegen nach zu denken.","created":1443880628,"up":7,"down":11,"confidence":0.20305,"name":"DanMan","mark":0},{"id":5959747,"parent":0,"content":"linkes pack","created":1443880913,"up":13,"down":27,"confidence":0.200843,"name":"Schwulenhasser","mark":0},{"id":5959755,"parent":5959712,"content":"Daf\u00fcr m\u00fcssten diese Demonstranten erst selbst mal anfangen zu denken.","created":1443880935,"up":13,"down":4,"confidence":0.527378,"name":"MaximumPerversum","mark":0},{"id":5959830,"parent":5959702,"content":"\u00f6hm dumm wa?","created":1443881260,"up":3,"down":6,"confidence":0.120582,"name":"kitt","mark":1},{"id":5959851,"parent":0,"content":"Lustig, genau so wie auf Twitter, dreht sich jetzt alles darum ob diese Deppen hinter dem Plakat nun recht haben oder nicht. Viel schlimmer finde ich, dass ihnen das Plakat abgenommen wurde, obwohl das meiner Ansicht nach unter freie Meinungsaeusserung faellt, auch wenn ich die Meinung bekloppt finde.","created":1443881340,"up":214,"down":68,"confidence":0.705673,"name":"stoertebeker","mark":9},{"id":5959861,"parent":5959712,"content":"Mit \"Deutschland du mieses Stueck scheisse\"? Sind wir Gorillas?","created":1443881373,"up":6,"down":4,"confidence":0.31267,"name":"stoertebeker","mark":9},{"id":5959865,"parent":5959851,"content":"genau das ist eigentlich das problem, danke!","created":1443881391,"up":59,"down":8,"confidence":0.781678,"name":"Wolle","mark":0},{"id":5959879,"parent":5959830,"content":"Er drueckt das zwar recht plump aus, aber recht hat er. Es darf nicht strafbar sein, wenn man \"Deutschland ist kacke\" auf ein Plakat schreibt.","created":1443881467,"up":10,"down":3,"confidence":0.497431,"name":"stoertebeker","mark":9},{"id":5960064,"parent":5959851,"content":"Das ist doch keine Meinung.\r\n\r\n\"Stoertebeker, du mieses St\u00fcck Scheisse\" w\u00fcrde im Privatleben auch nicht als Meinungs\u00e4u\u00dferung durchgehen.\r\n\r\nSie h\u00e4tten auch schreiben k\u00f6nnen, \"Deutschland ich finde dich nicht so gut\". Da h\u00e4tte es keine Probleme gegeben.","created":1443882531,"up":33,"down":19,"confidence":0.498714,"name":"JulienSorel","mark":0},{"id":5960114,"parent":5960064,"content":"Stoertebeker ist eine Person, Deutschland dagegen eine Nation und somit eine soziale Konstruktion, die eben auch beleidigt werden kann. Menschen haben nunmal Gef\u00fchle, Nationen nicht.","created":1443882874,"up":39,"down":9,"confidence":0.680599,"name":"italienspiderman","mark":0},{"id":5960207,"parent":5960114,"content":"Deutschland ist die Gesamtheit aus Geographie und deutschen Individuen - insofern ist der Ausruf \"Deutschland, du mieses St\u00fcck Scheisse\" eine Kollektivbeleidigung.\r\n\r\nJajaja, das Bundesverfassungsgericht w\u00fcrde es anders sehen:\r\n\r\n\u201eKollektivbeleidigung\u201c nur bei Bezug zu einer hinreichend \u00fcberschaubaren und abgegrenzten Personengruppe\r\nhttp:\/\/www.bundesverfassungsgericht.de\/SharedDocs\/Pressemitteilungen\/DE\/2015\/bvg15-023.html\r\n\r\nZu den Mitgliedern des Bundesverfassungsgericht (z.B Ex-Ministerpr\u00e4sident M\u00fcller) \u00e4u\u00dfer ich mich jetzt mal nicht...","created":1443883356,"up":28,"down":11,"confidence":0.562244,"name":"JulienSorel","mark":0},{"id":5960235,"parent":5960064,"content":"Es zeugt nat\u00fcrlich nicht von einigerma\u00dfen reflektiertem Denken solche Spr\u00fcche auf sein Transparent zu schreiben, aber es ist weder eine Beleidigung einer bestimmten Person, noch eine Diffarmierung einer bestimmten Gruppe, deswegen sehe ich kein Problem mit. Und das \"Deutschland ist nicht so toll\" deutlich weniger provokant als obiges ist, sollte doch klar sein, diesen Leuten geht es ja um die Provokation irgendwelcher Patrioten, nicht darum eine ernsthafte Kritik an irgendeinem Zustand in Deutschland zu \u00e4u\u00dfern, das pass ja meistens nicht mal auf ein Transparent.","created":1443883472,"up":8,"down":1,"confidence":0.564994,"name":"stoertebeker","mark":9},{"id":5960384,"parent":5960114,"content":"Gerade den Nationengedanken lehnen sie doch ab, wieso sollten sie sich dann darauf berufen d\u00fcrfen?","created":1443884127,"up":3,"down":7,"confidence":0.107789,"name":"Dummk0pp","mark":0},{"id":5960451,"parent":5959851,"content":"Ich w\u00fcrde gerne wissen wieso das scheisse ist. Jede Meinung hat einen Grund und ich verstehe diese Meinung besser, wenn ich wei\u00df wieso die jemand sagt.\r\n\r\nNun schreibt da jemand \"Deutschland ist scheisse\". Ich wei\u00df nicht wieso, aber da er einfach eine beleidigende Behauptung raushaut finde ich ihn scheisse, das ist mein Grund.","created":1443884565,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"Respektscholle","mark":0},{"id":5960458,"parent":5959851,"content":"freie Meinungs\u00e4u\u00dferung =\/= Beleidigung","created":1443884594,"up":2,"down":3,"confidence":0.117618,"name":"diqqschaedel12","mark":0},{"id":5960468,"parent":5959747,"content":"Um deutschland in seinem momentanen zustand kacke zu finden muss man nicht links sein","created":1443884634,"up":12,"down":1,"confidence":0.666855,"name":"alexogrande","mark":9},{"id":5960492,"parent":5959702,"content":"\"Kritik\"","created":1443884758,"up":7,"down":3,"confidence":0.396773,"name":"meridian","mark":0},{"id":5960512,"parent":0,"content":"Wieso wird solchen \u00c4u\u00dferungen so viel Aufmerksamkeit gewidmet?","created":1443884886,"up":1,"down":2,"confidence":0.0614903,"name":"DerPerverse","mark":0},{"id":5960531,"parent":0,"content":"W\u00fcrde ich genauso machen. Nicht mal Schei\u00dfe k\u00f6nnen die schreiben.","created":1443885004,"up":2,"down":1,"confidence":0.207655,"name":"TheZett","mark":0},{"id":5960552,"parent":5960384,"content":"- Beleidigung funktioniert nur gegen\u00fcber einer konkret abgegrenzten Personengruppe (ggf. noch einer Firma)\r\n- die Bundesrepublik Deutschland ist eine politisch-soziale Konstruktion\r\n- somit ist der Tatbestand der Beleidigung per Definition ausgeschlossen\r\n\r\n-> wo ist das Problem? Was hat diese Argumentation mit meiner bgenerellen Meinung zur Existenzberechtigung eben dieser Konstruktion zu tun? Oder anders gesagt: Muss ich Nationalist sein, um Nationen ablehnen zu d\u00fcrfen?","created":1443885109,"up":9,"down":1,"confidence":0.595844,"name":"Yamamoto","mark":0},{"id":5960556,"parent":5959690,"content":"Die in der wir seit 70 Jahren das Haus verlassen k\u00f6nnen ohne erschossen zu werden. Eine Rarit\u00e4t in der Geschichte der Menschheit.","created":1443885161,"up":4,"down":2,"confidence":0.299988,"name":"qwasyx","mark":0},{"id":5960582,"parent":0,"content":"Meinungsfreiheit haben sie gesagt... ein freies Land haben sie gesagt","created":1443885334,"up":5,"down":3,"confidence":0.305738,"name":"Tekk","mark":0},{"id":5960587,"parent":5960512,"content":"Weniger den \u00c4usserungen als die Tatsache dass hier alles herrscht, aber keine Meinungsfreiheit","created":1443885365,"up":2,"down":1,"confidence":0.207655,"name":"Tekk","mark":0},{"id":5960592,"parent":5960552,"content":"So und was w\u00e4re, wenn ich mich dadurch beleidigt f\u00fchle? Ich bin auch Deutschland.","created":1443885416,"up":2,"down":8,"confidence":0.0566809,"name":"meridian","mark":0},{"id":5960595,"parent":0,"content":"Kritisieren k\u00f6nnen sie alle aber Ideen wie es besser geht haben sie auch nicht.\r\n\r\nLinke Gutmenschen w\u00fcrden uns am liebsten mit Islasmisten\/Salafisten\/Scharia Fanatikern zusiedeln und es als kulturelle Bereicherung bezeichnen.\r\nRechte Untermenschen w\u00fcrden am liebsten alles was ein Wort arabisch versteht sofort in die Heimat schicken wollen unabh\u00e4ngig davon wie gut sie integriert sind.\r\nUnsere Regierung macht gerade ein guten Kompromiss aus beiden Ideen und nimmt nur die d\u00fcmmsten Ans\u00e4tze. Ausgel\u00f6st wird dies durch bl\u00f6de B\u00fcrokratie die aber immernoch besser ist als \"Willk\u00fcrentscheidungen\" die sonst getroffen werden m\u00fcssten.\r\nNat\u00fcrlich ist immer jemand unzufrieden, aber einfach dumme Parolen zu br\u00fcllen ist einfach nur d\u00e4mlich. Vor allem wenn jene wahrscheinlich nicht den Horizont haben die Gesamtlage zu betrachten und aus Basis dieser kompromisf\u00e4hige Entscheidungen zu treffen.","created":1443885435,"up":7,"down":2,"confidence":0.452583,"name":"Kn1ghtg0d","mark":0},{"id":5960604,"parent":5960582,"content":"Einen Horizont haben sie dir versprochen, sehen tust du aber nur den Tellerrand.","created":1443885492,"up":1,"down":1,"confidence":0.0945287,"name":"Kn1ghtg0d","mark":0},{"id":5960614,"parent":5960592,"content":"Dann ist das dein Problem. Kannst dich ja auf Twitter emp\u00f6ren, wie die ganzen die sich durch Studenten beleidigt gef\u00fchlt haben.","created":1443885565,"up":3,"down":0,"confidence":0.438494,"name":"stoertebeker","mark":9},{"id":5960619,"parent":5960458,"content":"Beleidigung gegen wen denn? Bist du Deutschland?","created":1443885598,"up":2,"down":1,"confidence":0.207655,"name":"stoertebeker","mark":9},{"id":5960621,"parent":5959702,"content":"Und wo ist die Kritik?","created":1443885600,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"Misanthrop7734","mark":0},{"id":5960628,"parent":5959851,"content":"Nein das f\u00e4llt NICHT unter freie Meinungs\u00e4u\u00dferung. \r\nStgb 90a:\r\n \"(1) Wer \u00f6ffentlich, in einer Versammlung oder durch Verbreiten von Schriften 1.\tdie Bundesrepublik Deutschland oder eines ihrer L\u00e4nder oder ihre verfassungsm\u00e4\u00dfige Ordnung beschimpft oder b\u00f6swillig ver\u00e4chtlich macht oder\r\n2.\tdie Farben, die Flagge, das Wappen oder die Hymne der Bundesrepublik Deutschland oder eines ihrer L\u00e4nder verunglimpft,\r\n\r\nwird mit Freiheitsstrafe bis zu drei Jahren oder mit Geldstrafe bestraft.","created":1443885631,"up":231,"down":14,"confidence":0.906381,"name":"Heinerbub","mark":0},{"id":5960630,"parent":5960451,"content":"Nun, dann verhalt dich nicht wie jeder andere Depp, der sich \u00fcber Hamburger Gitter hinweg anbr\u00fcllt, sondern geh hin und frag ganz nett.","created":1443885636,"up":1,"down":1,"confidence":0.0945287,"name":"stoertebeker","mark":9},{"id":5960632,"parent":5959851,"content":"Meinungsfreiheit h\u00f6rt da auf, wo Diskriminierung beginnt.\r\n - \" Deutschland, du mieses St\u00fcck scheisse ! \" ist eine Beleidigung\/Diskriminierung","created":1443885638,"up":4,"down":4,"confidence":0.215213,"name":"br725","mark":1},{"id":5960639,"parent":5959851,"content":"Also ich verstehe, dass es als St\u00f6rung empfunden wird. Ich selber bin sehr aufgebracht, wenn ich das lese, da die \"Halter\" nichtmal \"Schei\u00dfe\" korrekt schreiben k\u00f6nnen.","created":1443885682,"up":1,"down":1,"confidence":0.0945287,"name":"chattex","mark":0},{"id":5960643,"parent":5960619,"content":"Du bist Deutschland!\r\nAber im Ernst \"St\u00f6rung der \u00f6ffentlichen Ordung\" klingt halt schon nach 1984..","created":1443885703,"up":2,"down":0,"confidence":0.342372,"name":"FrauPotz","mark":0},{"id":5960651,"parent":5960235,"content":"Um eine Beleidigung geht es hier auch nicht! http:\/\/pr0gramm.com\/top\/995844:comment5960628","created":1443885752,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"Heinerbub","mark":0},{"id":5960660,"parent":5959851,"content":"Mich pers\u00f6nlich st\u00f6rt das nicht besonders, aber irgendwo muss es ja auch eine objektive Grenze zum \"Tatbestand der Volksverhetzung\" (bin kei Jurist) geben. Man kann sich ja mal \u00fcberlegen was los w\u00e4re, wenn Nazis oder die PKK skandieren d\u00fcrften \"T\u00fckei, du mieses St\u00fcck Schei\u00dfe\".","created":1443885814,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"qwasyx","mark":0},{"id":5960664,"parent":5960592,"content":"Du bist Deutschland? Du bist \"ein f\u00f6deral verfasster Staat in Mitteleuropa, der aus den 16 deutschen L\u00e4ndern gebildet wird\"? (stolen from Wikipedia)\r\nBl\u00f6dsinn.\r\nDu bist ggf Deutscher Staatsb\u00fcrger. Nicht mehr und nicht weniger. Ich sehe auf diesem Plakat allerdings keinerlei Beleidigung der deutschen Staatsb\u00fcrgern, sondern lediglich des f\u00f6deral verfassten Staates. Wenn du dich also pers\u00f6nlich beleidigt f\u00fchlst, weil andere Menschen Deutschland ablehnen... Pech gehabt.\r\n\r\nExtra f\u00fcr dich noch ein etwas weniger abstraktes Beispiel:\r\nSpandau ist ein Berliner Stadtbezirk. Ich finde diesen Bezirk h\u00e4sslich, schmutzig und langweilig. Beleidige ich damit die Einwohner Spandaus? Nat\u00fcrlich nicht. Wenn sich jedoch einer von ihnen derart mit seinem Heimatbezirk identifiziert, dass er sich von meiner Aussage pers\u00f6nlich angegriffen f\u00fchlt... Pech gehabt.","created":1443885880,"up":8,"down":1,"confidence":0.564994,"name":"Yamamoto","mark":0},{"id":5960670,"parent":0,"content":"\"st\u00f6rung der \u00f6ffentlichen ordnung\" ist im grunde ein perfektes gesetz, um den polizeistaat aufzubauen. alles, was der regierung nicht gef\u00e4llt ist dann halt st\u00f6rung.","created":1443885926,"up":3,"down":2,"confidence":0.23072,"name":"CptMcDickButt","mark":0},{"id":5960721,"parent":5960628,"content":"Heftige Konsequenzen bei Angelegenheiten, wo die meiszten Leute denken dass es unter d\u0131e fre\u0131e Me\u0131nungsaeuszerung geht","created":1443886206,"up":2,"down":2,"confidence":0.150036,"name":"DeHeinrich","mark":6},{"id":5960722,"parent":5960628,"content":"Ok, wie gesagt meiner Meinunge nach, danke dass du mich aufgekl\u00e4rt hast. Die \u00c4u\u00dferung finde ich bescheurt, aber den Paragrafen auch irgendwie bl\u00f6d. \r\n\r\nAber recht hast du, keine Frage!","created":1443886207,"up":49,"down":21,"confidence":0.584555,"name":"stoertebeker","mark":9},{"id":5960741,"parent":0,"content":"Da f\u00e4llt mir noch was zu dem \"&\" auf:\r\n\r\n\"Alleinstehend repr\u00e4sentiert das Et-Zeichen das lateinische Wort et mit der deutschen Bedeutung \u201aund\u2018. Gem\u00e4\u00df der deutschen Orthographie und Mikrotypografie darf es ausschlie\u00dflich in Firmenbezeichnungen benutzt werden; in allen anderen F\u00e4llen ist entweder das ausgeschriebene \u201eund\u201c oder dessen Abk\u00fcrzung \u201eu.\u201c zu verwenden.\" - Wikipedia\r\n\r\nOriginale Nichtsk\u00f6nner.","created":1443886283,"up":26,"down":8,"confidence":0.600035,"name":"Wolle","mark":0},{"id":5960743,"parent":0,"content":"behinderte polizeiwillk\u00fcr","created":1443886287,"up":2,"down":2,"confidence":0.150036,"name":"Beemelmann","mark":0},{"id":5960749,"parent":5960664,"content":"Fahr doch nach Spandau und schreib ein Plakat \"Spandau du mieses St\u00fcck Schei\u00dfe\". Was jemand als Beleidigung auffasst und was nicht, kannst  du doch nicht immer klar abgrenzen.\r\n\r\nUnd ja, ich bin Deutschland. Ein Teil davon. Das dies nicht w\u00f6rtlich gemeint war, sollte eigentlich klar sein. Das Wikipedia Zitat war also unn\u00f6tig.","created":1443886320,"up":2,"down":5,"confidence":0.0822172,"name":"meridian","mark":0},{"id":5960753,"parent":5960531,"content":"das war wohl ein eigentor, was die rechtschreibung angeht...","created":1443886347,"up":1,"down":1,"confidence":0.0945287,"name":"Beemelmann","mark":0},{"id":5960757,"parent":5960632,"content":"Wie ist Diskriminierung definiert? \r\n\r\nEhrliche Frage, denn dein erster Satz ist sehr vage, f\u00e4llt dann auch jegliche Satire etc. darunter?","created":1443886363,"up":2,"down":0,"confidence":0.342372,"name":"stoertebeker","mark":9},{"id":5960759,"parent":5959747,"content":"\"Mein Volk, dem ich angeh\u00f6re und das ich liebe, ist das deutsche Volk; und meine Nation, die ich mit gro\u00dfem Stolz verehre, ist die deutsche Nation. Eine ritterliche, stolze und harte Nation. Ich bin Blut vom Blute und Fleisch vom Fleische der deutschen Arbeiter und bin deshalb als ihr revolution\u00e4res Kind sp\u00e4ter ihr revolution\u00e4rer F\u00fchrer geworden.\u201c\r\n- Ernst Th\u00e4lmann, durch Hitlers Befehl 1944 in Buchenwald ermordet.\r\n\r\n\"Linkes\" Pack, okay","created":1443886366,"up":2,"down":0,"confidence":0.342372,"name":"Kelpo","mark":0},{"id":5960764,"parent":5960614,"content":"Ich nutze kein Twitter. Ich sage auch nicht, dass man die Leute vom Plakat belangen sollte, also gibts da auch nichts zu emp\u00f6ren.","created":1443886393,"up":1,"down":1,"confidence":0.0945287,"name":"meridian","mark":0},{"id":5960774,"parent":5960628,"content":"Dann sollten die Gesetzesh\u00fcter sich aber m\u00f6glichst weit von jeder Antifa-veranstaltung vernhalten","created":1443886463,"up":2,"down":0,"confidence":0.342372,"name":"TaerAlSafar","mark":0},{"id":5960818,"parent":5960749,"content":"Eine falsche Auffassung wird nicht richtiger, wenn sie von anderen geteilt wird. Was hier z\u00e4hlt ist die juristische Komponente, weil sie die Grundlage jeder polizeilichen Handlung sein sollte. Und da ist die Lage nunmal eindeutig.  Wenn wir jede Aussage unterdr\u00fccken, durch die sich irgendwer beleidigt f\u00fchlen k\u00f6nnte... viel Gl\u00fcck.Und nein, du bist nach wie vor nicht Deutschland. Teil des Deutschen Staatsvolkes ja, aber eben nicht Deutschland. So wenig, wie ich Mecklenburg-Vorpommern bin.","created":1443886802,"up":4,"down":0,"confidence":0.5101,"name":"Yamamoto","mark":0},{"id":5960828,"parent":5960628,"content":"der staat kann jede freie meinungs\u00e4u\u00dferung mit einem zusatzparagraphen in einen gesetzesversto\u00df verkehren und immer noch behaupten dass in diesem land meinungsfreiheit gilt (beispiel t\u00fcrkei)\r\nweshalb dein oben genannter paragraph (und viele weitere) das menschenrecht der meinungsfreiheit ad absurdum f\u00fchrt","created":1443886863,"up":3,"down":2,"confidence":0.23072,"name":"retr0gott","mark":0},{"id":5960831,"parent":5960628,"content":"Dieses Gesetz wird so gut wie nie angewandt und sollte aufgehoben werden. Es ist mein gutes Recht eine Deutschlandfahne zu kaufen und diese zu verbrennen. Ebenso wie es mein Recht ist dies mit Fahnen von Fussballclubs, welche ich nicht mag, zu machen. Ob es Sinn ergibt oder so ist v\u00f6llig egal, mit meinem Eigentum darf ich verfahren wie ich es m\u00f6chte. \r\n\"Der Eigent\u00fcmer einer Sache kann, soweit nicht das Gesetz oder Rechte Dritter entgegenstehen, mit der Sache nach Belieben verfahren und andere von jeder Einwirkung ausschlie\u00dfen.\"\r\nDort steht zwar ausdr\u00fccklich, dass es nur in Kraft tritt wenn Gesetze nichts anderes vorgeben, dennoch finde ich es unn\u00f6tig.\r\nDar\u00fcber hinaus verst\u00f6\u00dft StGB \u00a790a Abs 1 meiner Meinung nach gegen die Demokratie, die Meinungsfreiheit und das Demonstrationsrecht. Dieses Gesetz kann n\u00e4mlich so ausgelegt werden, dass jegliche Kritik am deutschen Staat verboten und unter Strafe steht.","created":1443886874,"up":45,"down":46,"confidence":0.394104,"name":"Noobstar0815","mark":0},{"id":5960839,"parent":5960639,"content":"Weil es ja auch ein versales \u00df gibt, du Idiot.","created":1443886919,"up":2,"down":1,"confidence":0.207655,"name":"VENNN","mark":0},{"id":5960848,"parent":5960753,"content":"Meinst du mich oder die Spacken? Weil Schei\u00dfe schreibt man mit \u00df, da man nach Doppellauten (eu, \u00e4u, ei, ie, au, usw.) kein ss nutzt, sondern \u00df.","created":1443887016,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"TheZett","mark":0},{"id":5960895,"parent":5960831,"content":"Sag das mal den den Eselfickern, die zeigen dir was los ist, wenn du in nem anderen Land Flaggen oder Geldscheine verbrennst.\r\nAuch hier finde ich das respektlos.\r\nWenn es dir hier nicht gef\u00e4llt geh doch einfach.","created":1443887345,"up":11,"down":33,"confidence":0.145741,"name":"Kotnasch0r","mark":0},{"id":5960897,"parent":5960064,"content":"\"Deutschland, ich finde dich schei\u00dfe\" d\u00fcrfte als freie Meinungs\u00e4u\u00dferung durchgehen. \"Deutschland, du mieses St\u00fcck Schei\u00dfe\" als Beleidigung","created":1443887358,"up":3,"down":0,"confidence":0.438494,"name":"Adonai","mark":0},{"id":5960907,"parent":5960114,"content":"\u00dcblicherweise geht es bei Beleidigungen nicht darum, dass die Gef\u00fchle der Person verletzt wurden sondern, dass deren Ansehen oder Ehre gesch\u00e4digt wurde. Das w\u00e4re auch im Falle einer Beleidigung einer Nation der Fall.","created":1443887431,"up":3,"down":0,"confidence":0.438494,"name":"Adonai","mark":0},{"id":5960915,"parent":5960895,"content":"Mit \"geh doch einfach\" kann man eindrucksvoll zur Schau stellen, dass man einer richtigen Diskussion mit richtigen Dokumenten einfach nicht gewachsen ist...","created":1443887512,"up":22,"down":4,"confidence":0.664684,"name":"N4cht","mark":0},{"id":5960930,"parent":5960895,"content":"*Argumenten","created":1443887672,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"N4cht","mark":0},{"id":5960936,"parent":5960915,"content":"Mag sein aber wer \"Deutschland verrecke\" usw. durch die Gegend br\u00fcllt, der hat zu einer sachlichen Diskussion ja wohl auch nichts mehr beizutragen und m\u00f6chte sich dementsprechend bitte selbst aus dem Genpool entfernen.","created":1443887709,"up":20,"down":17,"confidence":0.383838,"name":"Kotnasch0r","mark":0},{"id":5960947,"parent":5960818,"content":"Auch du bist Deutschland :)\r\nDas ist ne Floskel. Bist du zuf\u00e4llig Beamter, dass du darauf herumreitest?\r\n\r\nMein Posting sollte auch \u00fcberhaupt nicht die juristische Seite beleuchten oder bewerten. Ich habe damit aufgezeigt, dass sich sehr wohl Leute dadurch beleidigt f\u00fchlen k\u00f6nnen. Ob das juristisch relevant ist, spielt doch keine Rolle.","created":1443887817,"up":1,"down":4,"confidence":0.0362232,"name":"meridian","mark":0},{"id":5960970,"parent":5960936,"content":"Guess what - die Leute, die du damit meinst, sagen genau dasselbe \u00fcber Nationalisten. Wer hat recht?","created":1443888010,"up":2,"down":1,"confidence":0.207655,"name":"N4cht","mark":0},{"id":5960973,"parent":5960207,"content":"Das Argument w\u00fcrde imo nur ziehen, wenn da st\u00fcnde \"Deutsche ihr Mistst\u00fccke\".","created":1443888033,"up":5,"down":0,"confidence":0.565508,"name":"Schmitt","mark":2},{"id":5960988,"parent":5960936,"content":"Ich bin keiner von denen, die \"Deutschland verrecke\" br\u00fcllen.\r\nNur finde ich sollten Gesetze gerecht sein. Bis zu 3 Jahre Haft weil ich mein Eigentum (eine Deutschlandfahne) verbrenne? Ich bitte dich.\r\nDar\u00fcber hinaus finde ich \"Deutschland, du mieses St\u00fcck Schei\u00dfe!\" gar nicht mal so fehl am Platz, wenn man es auf die Politiker bezieht. Diese verarschen die Bev\u00f6lkerung nach Strich und Faden, und das im Namen des Staates, also darf man sich an dieser Stelle direkt an den Staat wenden.","created":1443888169,"up":9,"down":8,"confidence":0.309629,"name":"Noobstar0815","mark":0},{"id":5960999,"parent":5960988,"content":"Nachtrag: Ich habe keine Staatsfahnen verbrannt und habe es auch nicht vor, auch wenn das ein netter Ansatz f\u00fcr zivilen Ungehorsam w\u00e4re. Jeder kauft sich eine Deutschlandfahne und verbrennt sie, um auf dieses ungerechte Gesetz hinzuweisen. VERBRENNT KEINE STAATSFAHNEN!","created":1443888277,"up":2,"down":6,"confidence":0.0714777,"name":"Noobstar0815","mark":0},{"id":5961021,"parent":5960839,"content":"Offenbar versteht man hier nicht, dass bei Capslock (wie es mancher Depp hier vielleicht eher verstehen w\u00fcrde), bestimmte Dinge nicht geregelt sind, so z.B. die Schreibung von Worten mit \u00df.","created":1443888399,"up":2,"down":0,"confidence":0.342372,"name":"Schmitt","mark":2},{"id":5961022,"parent":5960741,"content":"Nett. Die nicht wissen, was Kritik ist und dann noch einen Aufstand wegen dem ,,&\" machen, in dem man wie der letzte Korinthenkacker einen schei\u00df Wikipedia Eintrag rauskopiert. Jesus, du bist ja so ein Rebell.","created":1443888400,"up":15,"down":6,"confidence":0.500432,"name":"Misanthrop7734","mark":0},{"id":5961031,"parent":5960492,"content":"Niemand hat gesagt, dass sie konstruktiv sein muss.","created":1443888491,"up":1,"down":2,"confidence":0.0614903,"name":"Schmitt","mark":2},{"id":5961033,"parent":5960621,"content":"Niemand hat gesagt, dass sie konstruktiv sein muss.","created":1443888500,"up":1,"down":2,"confidence":0.0614903,"name":"Schmitt","mark":2},{"id":5961044,"parent":5960595,"content":"Lustig, dass du linke mit Ideenmangel in Verbindung bringst. Die Linke \u00e4u\u00dfert regelm\u00e4\u00dfig gute Ideen, die werden nur ignoriert.","created":1443888591,"up":2,"down":2,"confidence":0.150036,"name":"Schmitt","mark":2},{"id":5961054,"parent":5960999,"content":"Da freut sich h\u00f6chstens der Kapitalist","created":1443888677,"up":5,"down":0,"confidence":0.565508,"name":"Kotnasch0r","mark":0},{"id":5961061,"parent":5960988,"content":"Es mag ja dein Eigentum sein, trotzdem bin ich der Achtung: Meinung, dass man die Hoheitszeichen whatever des Landes in dem man Lebt und auch die von anderen L\u00e4ndern respektieren sollte.\r\nMit der Politik hast du aber Recht. (Ich bin schon ausgewandert)","created":1443888728,"up":1,"down":6,"confidence":0.025679,"name":"Kotnasch0r","mark":0},{"id":5961063,"parent":5960848,"content":"Du warst gemeint. Das gilt nicht, wenn du das Wort nur in Gro\u00dfbuchstaben schreibst. Es gibt kein gro\u00dfes \u00df.","created":1443888751,"up":4,"down":2,"confidence":0.299988,"name":"Schmitt","mark":2},{"id":5961078,"parent":0,"content":"So sehr ich mich auch anstrenge, verstehe ich diese Leute nicht.\r\nWenn sie Deutschland so scheisse finden, wieso gehen sie nicht einfach? Es ist schlie\u00dflich ein freies Land, man darf es jederzeit verlassen.\r\n\r\nMit so einem behinderten Plakat herumzustehen ist als ob man beschissenes Bier trink, sich die ganze Zeit beschwert, dass es so scheisse ist, es aber dennoch weiterhin trinkt.","created":1443888787,"up":2,"down":3,"confidence":0.117618,"name":"KachSchwopf","mark":0},{"id":5961103,"parent":5960970,"content":"beide. und demzufolge d\u00fcrfen sich beide sorten mensch aus dem genpool entfernen. dann w\u00e4re beiden gruppen geholfen und allen anderen auch. win-win-win sozusagen.","created":1443888964,"up":1,"down":1,"confidence":0.0945287,"name":"subsessor","mark":0},{"id":5961108,"parent":5960064,"content":"https:\/\/xkcd.com\/1357\/","created":1443889008,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"subsessor","mark":0},{"id":5961124,"parent":5960936,"content":"Deutschland verrecke f\u00e4llt unter Volksverhetzung. Wird aber leider nie angewendet","created":1443889103,"up":1,"down":2,"confidence":0.0614903,"name":"Kasekuchen5","mark":0},{"id":5961151,"parent":5961103,"content":"Ja der Vorschlag wurde ja schon \u00f6fters gebracht: EInfach auf irgendnem Feld Rechts gegen Links demonstrieren lassen und profit.","created":1443889283,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"Kotnasch0r","mark":0},{"id":5961199,"parent":5960757,"content":"Kommt nat\u00fcrlich auf die Person an, die Kritik oder Satire bzw auch in einer sarkastischen Form der Kritik sich dazu  a\u00fc\u00dfert. Jemand der sich einfach auf die Stra\u00dfe stellt und sagt Deutschland ist schei\u00dfe weil... , da er in der Tagesshau sieht wie z.B. in Sachen wie Fl\u00fcchtlingspolitik gehandelt wird, meint das sicherlich nicht sarkastisch bzw satirisch. Ich glaube das sind bestimmte Faktoren wie Angst, Hass oder Unwissenheit. Wenn man nur sieht wie jeden Tag die Menschen \"angekarrt\" werden und es St\u00e4ndig hei\u00dft man habe kein Platz, kommt das einem bestimmt schon komisch vor. Also ist es kein Wunder,dass Manche Deutschland f\u00fcr das versagen Verantwortlich machen aber man muss sich auch mal \u00fcberlegen das Deutschland <800000 Fl\u00fcchtlinge Aufnimmt \r\naber Polen z.B. nur 8000\r\nUm zur Frage zu kommen, ja es ist vage  es so Auszudr\u00fccken jedoch ist das meine pers\u00f6nliche Auffassung.\r\nIch k\u00f6nnte auch antworten : \" So sehe ich das, wenn\u00b4s dir nicht passt verpiss dich. \" \r\nJedoch w\u00e4re dies keine frei Meinungsa\u00fc\u00dferung sondern nur stumpfes beleidigen.","created":1443889595,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"br725","mark":1},{"id":5961219,"parent":5961199,"content":">800000 *","created":1443889746,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"br725","mark":1},{"id":5961220,"parent":5960722,"content":"Ja, es gibt noch mehr Gesetze die die Meinungsfreiheit einschr\u00e4nken.","created":1443889748,"up":10,"down":2,"confidence":0.551964,"name":"peon","mark":0},{"id":5961229,"parent":5961044,"content":"Ich rede von umsetzbaren Ideen, nicht von einer Idee die von A-B gedacht ist aber C-Z ausl\u00e4sst.\r\nKurzsichtige Ideen die mehr Probleme verursachen als l\u00f6sen bringen niemanden was","created":1443889808,"up":3,"down":0,"confidence":0.438494,"name":"Kn1ghtg0d","mark":0},{"id":5961267,"parent":5961061,"content":"Der Punkt ist, dass der Paragraf eine sehr schwammige Grauzone beschreibt, und je nach Auslegung manches unter diesen Straftatbestand fallen k\u00f6nnte oder auch nicht.\r\n\r\nOb man jetzt \"Deutschland verrecke\" f\u00fcr eine sinnvolle oder nicht so sinnvolle Ansicht h\u00e4lt, ist erstmal unerheblich, aber sobald wir zulassen, dass wir solche Meinungen verbieten und bestrafen, ist es nur ein kleiner Schritt bis wir auch andere Meinungen verbieten und bestrafen, die uns nicht passen.\r\n\r\nAuch ich als linkslinker Gutmensch finde z.B. ein NPD-Verbot fragw\u00fcrdig, und selbst die Paragrafen \u00fcber Wiederbet\u00e4tigung, Holocaustleugnung, Volksverhetzung, Verwendung verfassungsfeindlicher Symbole, etc. nicht unbedingt sinnvoll konzipiert.\r\n\r\nWenn jeder seine Meinung, so d\u00e4mlich sie auch sein mag, \u00f6ffentlich und v\u00f6llig unverbl\u00fcmt rausposaunen darf, wei\u00df ich zumindest deutlich schneller, wen ich meiden sollte.","created":1443889996,"up":4,"down":0,"confidence":0.5101,"name":"JoeFrizzle","mark":0},{"id":5961282,"parent":5961063,"content":"Danke.","created":1443890087,"up":1,"down":1,"confidence":0.0945287,"name":"Beemelmann","mark":0},{"id":5961293,"parent":5960628,"content":"Insbesondere politische Kritik muss in einem demokratischen Rechtsstaat bis zu einem gewissen Ma\u00dfe geduldet werden. Es kommt im Ergebnis darauf an, ob bei der \u00c4u\u00dferung die Auseinandersetzung mit der Sache \u2013 also der politischen Entscheidung oder Situation \u2013 im Vordergrund steht oder ob es dem Betroffenen lediglich darum geht gegen den Staat zu hetzen und diesen zu diffamieren. Entscheidend ist der Kontext der \u00c4u\u00dferung\r\n\r\nQuelle: https:\/\/www.wbs-law.de\/allgemein\/polizei-ermittelt-nach-protest-banner-deutschland-du-mieses-stueck-scheisse-zu-recht-61922\/","created":1443890144,"up":2,"down":0,"confidence":0.342372,"name":"randomx","mark":0},{"id":5961304,"parent":5960988,"content":"Du wirst daf\u00fcr keine 3 Jahre bekommen. Sondern eher nen erhobenen Zeigefinger und maximal ein paar Tagess\u00e4tze. \r\n\r\nDa muss schon eine besonders schwere Tat dahinter stecken damit du die maximal Strafe bekommst!","created":1443890235,"up":7,"down":0,"confidence":0.645661,"name":"Heinerbub","mark":0},{"id":5961348,"parent":5959851,"content":"Egal was du findest. Das ist definitiv geeignet, den \u00f6ffentlichen Frieden zu st\u00f6ren. Weg mit dem Mist.","created":1443890505,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"hartwurzelholz","mark":0},{"id":5961395,"parent":5960384,"content":"Ich denke nicht. Es geht eher darum sich vom Deutschen Reich weg zu bewegen und nicht wieder anzun\u00e4her. Deshalb auch \"Nie wieder Deutschland\".","created":1443890786,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"exiguus","mark":0},{"id":5961479,"parent":5960468,"content":"Dann korrigier mich wenn die Urheber nicht links sind.","created":1443891245,"up":2,"down":4,"confidence":0.0967693,"name":"Schwulenhasser","mark":0},{"id":5961507,"parent":5961063,"content":"Gibt es sehr wohl. Klein: \u00df, Gro\u00df: \u1e9e.\r\n\r\nSchei\u00dfe\r\nSCHEI\u1e9eE\r\n\r\nDas gro\u00dfe \u00df wurde schon seit Jahrzehnten verwendet, ist jedoch nie offiziell in die offizielle Rechtschreibung aufgenommen worden. War damals mit den gro\u00dfen Umlauten (\u00c4\u00d6\u00dc) genauso. Damals wurden nur \u00e4\u00f6\u00fc genutzt, jedoch immer Ae, Oe & Ue f\u00fcr Gro\u00dfbuchstaben, bis sich das dann zum Wohle der \u00c4\u00d6\u00dc ge\u00e4ndert hat.\r\n\r\nJedoch ist seit 2010 das gro\u00dfe \u00df im Geographischen & in offiziellen Dokumenten vorgeschrieben. Siehe Personalausweis aus dem Jahre 201X: http:\/\/i.imgur.com\/4uiYD42.jpg","created":1443891392,"up":1,"down":1,"confidence":0.0945287,"name":"TheZett","mark":0},{"id":5961531,"parent":5960831,"content":"Nur weil es aufgehoben werden sollte, ist es das nicht. Damit liegt ein Straftatsbestand vor, welcher zu ahnden ist. Nur weil das angeblich h\u00e4ufig nicht getan wird, ist das Gesetz nicht ung\u00fcltig.\r\nWenn du auf deine Hauswand spr\u00fchst, dass dein Nachbar ein St\u00fcck Schei\u00dfe ist, dann ist das eine Beleidigung. Deine Meinungsfreiheit gilt dann nicht mehr und wie du schon richtig zitiert hast, werden deine Eigentumsrechte dahingehend eingeschr\u00e4nkt.\r\nEr verst\u00f6\u00dft also gegen die Demokratie...aha. Noch vager kannst du dich nicht ausdr\u00fccken?\r\nDas ganze ist eigentlich nur ein Paragraph, der den Straftatbestand der Beleidung von einer Privatperson auf den Staat \u00fcbertr\u00e4gt. Und warum sollte f\u00fcr die B\u00fcrger anderes Gesetz gelten, als f\u00fcr den Staat? Dann das betrifft eben nicht nur Gesetze, die den Staat sch\u00fctzen, sondern auch seine Pflichten.\r\nUnd wie willst du bitte Absatz 1 auslegen, dass Kritik (und zwar wirklich Kritik und nicht Beleidigungen wie oben zu sehen) bestraft werden k\u00f6nnte. \"beschimpft oder b\u00f6swillig ver\u00e4chtlich macht\" ist eine ziemlich eindeutige Defintion.","created":1443891471,"up":26,"down":4,"confidence":0.703183,"name":"Beniswurst","mark":0},{"id":5961561,"parent":5961267,"content":"Sehr viele Paragraphen sind schwammig formuliert und erm\u00f6glichen eine sehr gro\u00dfe Grauzone. Man k\u00f6nnte fast schon sagen, dass ist gewollt.\r\n\r\nBestes Beispiel sind die ganzen Schiedsgerichtsparagraphen bei den Freihandelsabkommen so dass es zu perversen Klagen kommt, vgl. den Bau einer 2. Br\u00fccke von Kanada nach Amerika \u00fcber den St. Lorentz-Srom(?)... War schon Thema auf Pr0...\r\n\r\nGenauso das Vermummungsverbot auf Demonstrationen,","created":1443891660,"up":1,"down":1,"confidence":0.0945287,"name":"DDave1239","mark":0},{"id":5961619,"parent":5961479,"content":"Wahrscheinlich sind sie dass, da rechte meist was anderes aus den plakaten haben, dennoch macht dies meine aussage nicht nichtig. Doch eine stumpfe Aussage wie: ''linkes pack'' ist meiner Meinung nach unpassend, denn: solange man keine dritte Partei bel\u00e4stigt kann jeder tun und lassen was er will. Falls du mir jetzt sagen m\u00f6chtest dass das Plakat eine Bel\u00e4stigung ist bringe ich an dieser Stelle einen plump dummen Feminazi satz: Denn guck halt nich hin","created":1443891994,"up":2,"down":1,"confidence":0.207655,"name":"alexogrande","mark":9},{"id":5961646,"parent":5960741,"content":"Anzeige ist raus.","created":1443892163,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"Ghost1607","mark":0},{"id":5961868,"parent":0,"content":"@sydryndos neulich noch gelernt.","created":1443893415,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"Kurik","mark":0},{"id":5961936,"parent":5961507,"content":"Richtig, es wurde nie offiziell. Damit ist das Argument hinf\u00e4llig.","created":1443893719,"up":2,"down":2,"confidence":0.150036,"name":"Schmitt","mark":2},{"id":5961938,"parent":5960999,"content":"Die Fahnen, die man heutzutage in L\u00e4den bekommt, sind aber alle aus Kunstfasern. Die sind innerhalb eines Wimpernschlages verpufft. Da muss man dann schon selbst ran und das w\u00e4re wieder viel zu viel Arbeit.\r\n\r\nSowieso ist \"Flaggen-Verbrennen\" doch irgend wie albern, oder nicht?","created":1443893724,"up":4,"down":0,"confidence":0.5101,"name":"MaximumPerversum","mark":0},{"id":5961967,"parent":5961078,"content":"Warum gehen die ganzen Leute nicht, die etwas gegen die Refugees Welcome Politik haben? Ist dieselbe Logik.","created":1443893868,"up":3,"down":1,"confidence":0.300636,"name":"Schmitt","mark":2},{"id":5962007,"parent":5961936,"content":"\"Jedoch ist seit 2010 das gro\u00dfe \u00df im Geographischen & in offiziellen Dokumenten vorgeschrieben. Siehe Personalausweis aus dem Jahre 201X: i.imgur.com\/4uiYD42.jpg\"\r\n\r\nJene Passage \u00fcbersehen? Es ist offiziell in Nutzung und hier und da schon erzwingt. Offiziell d\u00fcrfen Leute selber entscheiden, ob sie es nutzen wollen oder nicht. Rein logisch betrachtet ist SS f\u00fcr \u00df jedoch falsch, alleine schon aus Gr\u00fcnden der Aussprache.","created":1443894152,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"TheZett","mark":0},{"id":5962677,"parent":5960973,"content":"Wenn du einen Staat beleidigst, beleidigst du mindestens seine Vertreter. Zum beispiel den Polizisten, der einen Teil der Staatsgewalt darstellt und seine Werte nach au\u00dfen vertreten muss.","created":1443898268,"up":1,"down":2,"confidence":0.0614903,"name":"Ali","mark":0},{"id":5962692,"parent":5959851,"content":">obwohl das meiner Ansicht nach unter freie Meinungsaeusserung\r\n\r\n\r\n\r\nwir sind hier nicht in den USA","created":1443898353,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"benisHIHI","mark":0},{"id":5962828,"parent":0,"content":"Find ich gut! K\u00f6nnt ihr Vaterlandverr\u00e4ter jetzt rumheulen wie ihr wollt, das Urteil steht. \r\n\r\nUnd meinen Benis k\u00f6nnt ihr gerne haben","created":1443899201,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"0perator","mark":0},{"id":5963303,"parent":5961220,"content":"Allerdings sollte man zwischen Meinungsfreiheit und freie Meinungs\u00e4u\u00dferung unterscheiden.","created":1443902222,"up":9,"down":0,"confidence":0.700847,"name":"sgsafg","mark":1},{"id":5963381,"parent":5960628,"content":"Danke, jetzt rufe ich immer die Polizei, wenn ich diese dreckigen Tuerken mit Ihrem Halbmond & Stern auf der Deutschlandflagge sehe. Gut zu wissen!","created":1443902649,"up":1,"down":1,"confidence":0.0945287,"name":"kackkopf","mark":0},{"id":5963419,"parent":5960628,"content":"Damit w\u00e4re gekl\u00e4rt, dass es rechtens ist, ob ist gerecht ist, bleibt aber eine pers\u00f6nliche Einsch\u00e4tzung. Ich finde generell, dass ein Stadt von innen heraus legal gest\u00fcrzt werden k\u00f6nnen sollte, wenn die B\u00fcrger der Meinung sind, dass dies n\u00f6tig ist. Ansonsten unterscheidet sich eine Demokratie in diesem Punkt nicht von Monarchien oder Diktaturen.","created":1443902887,"up":1,"down":2,"confidence":0.0614903,"name":"pennerbubu","mark":1},{"id":5963499,"parent":5961022,"content":"Hier bitte: \u201e \u201c\r\nWo wir gerade dabei sind \u2026","created":1443903321,"up":7,"down":1,"confidence":0.529105,"name":"woifiii","mark":9},{"id":5963507,"parent":5960628,"content":"Bayern ist ein riesiger Haufen schei\u00dfe und die Flagge sieht aus als h\u00e4tte jemand nen Schlumpf gefressen und mit Hochdruck wieder ausgeschissen! Sollte ich daf\u00fcr jetzt eingeknastet werden? Meiner Meinung nach nicht...","created":1443903368,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"Zernicht0r","mark":0},{"id":5963551,"parent":5963303,"content":"Und der w\u00e4re?","created":1443903634,"up":2,"down":1,"confidence":0.207655,"name":"peon","mark":0},{"id":5963554,"parent":5961220,"content":"israel sind unsere freunde.","created":1443903648,"up":1,"down":1,"confidence":0.0945287,"name":"MDTV","mark":0},{"id":5963642,"parent":5960628,"content":"3 Jahre wegen ner Flagge, ich lach mich schlapp.","created":1443904040,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"KinderKnalla","mark":0},{"id":5963822,"parent":5961220,"content":"Dazu muss man aber sagen das es sich hierbei ja nicht um freie Meinungs\u00e4u\u00dferung handelt sondern nur um eine \"Beleidigung\"\r\n\r\nH\u00e4tten sie zus\u00e4tzlich noch Flyer rum gegeben in denen sie fein s\u00e4uberlich aufz\u00e4hlen was sie schlecht finden w\u00fcrde das vieleicht schon anders aussehen","created":1443905048,"up":2,"down":0,"confidence":0.342372,"name":"Lovemuffin","mark":1},{"id":5963847,"parent":5960628,"content":"Dann f\u00e4llt das Strafgesetzbuch halt auch nicht unter freie Meinungs\u00e4u\u00dferung. Punkt. Aber wie war das noch einmal mit dem \"wen du nicht kritisieren darfst, der regiert dich\"?","created":1443905145,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"Vogeluff","mark":0},{"id":5963995,"parent":5961078,"content":"Woanders ist meist noch schlimmer","created":1443906031,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"Wolle","mark":0},{"id":5964295,"parent":5960831,"content":"> Es ist mein gutes Recht eine Deutschlandfahne zu kaufen und diese zu verbrennen. \r\n\r\nNein ist es nicht und sollte es auch nicht werden, wenns dir hier nicht passt verpiss dich.","created":1443908119,"up":1,"down":2,"confidence":0.0614903,"name":"amki","mark":1},{"id":5964315,"parent":5963847,"content":"Es ist ein riesiger Unterschied zwischen kritisieren und verunglimpfen. Nur eins davon ist verboten.","created":1443908276,"up":1,"down":1,"confidence":0.0945287,"name":"amki","mark":1},{"id":5964353,"parent":5963551,"content":"du darfst denken was du willst, aber du darfst nicht alles sagen","created":1443908487,"up":5,"down":1,"confidence":0.436491,"name":"ToXXiN","mark":9},{"id":5964615,"parent":5964353,"content":"Erstes Beispiel, welches mit direkt einfallen w\u00fcrde, ist der Holocaust. Man darf dar\u00fcber denken was man mag, ihn zu leugnen ist aber strafbar.","created":1443909900,"up":4,"down":1,"confidence":0.375528,"name":"Rodef","mark":0},{"id":5964669,"parent":5963822,"content":"eine Beleidigung gegen\u00fcber einer \"Sache\"? \r\n\r\nW\u00fcrde ein: \"Ich finde Deutschland ist scheisse\" dann als Meinung z\u00e4hlen oder ist das auch eine Beleidigung?","created":1443910144,"up":1,"down":1,"confidence":0.0945287,"name":"peon","mark":0},{"id":5964813,"parent":5964315,"content":"Kritik darf sich aber ausdr\u00fccken wie sie will. Auch \"Deutschland, du mieses St\u00fcck Schei\u00dfe\" ist eine Kritik. Oder willst du bspw auch der satire vorschreiben, wie sie sich ausdr\u00fccken darf? Satire ist auch lediglich kritik.","created":1443910781,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"Vogeluff","mark":0},{"id":5964912,"parent":0,"content":"Ordnung muss sein.","created":1443911374,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"fckgw","mark":0},{"id":5964917,"parent":5964813,"content":"Ja und es wird auch vorgeschrieben. Um Artikel I GG zu wahren ist \"Beleidigung\" gegen\u00fcber Personen verboten.\r\nNach StGB \u00a790a ist es auch verboten den Staat ansich zu beleidigen (verunglimpfen) um nicht die Personen die sich mit diesem Staat identifizieren bzw. ihm angeh\u00f6ren zu beleidigen.\r\n\r\nEine Kritik ist in dieser Aussage nicht zu finden, denn es gibt garkeinen Fakt der kritisiert wird. Der Satz besteht auch nur aus genau einer Beleidigung und sonst keinem weiteren Inhalt.","created":1443911400,"up":1,"down":1,"confidence":0.0945287,"name":"amki","mark":1},{"id":5964999,"parent":5964917,"content":"du willst kunst also vorschreiben, wie sie sein darf. kunst, worunter satire auch f\u00e4llt, kennt und darf auch keine grenzen kennen. sonneborns erw\u00e4hnen des gewichts eines jeden politikers ist eine kritik. kritik an oberfl\u00e4chlichkeit, kritik am personenbezogenen kritisieren von politik. wieso darf ich niemanden daf\u00fcr beleidigen, dass er sich mit einem staat identifziert? nationalismus kritik soll verboten sein? Aber ja, Herrschafts ist stets unterdr\u00fcckend, die Kunst eines jeden Systems ist es, die Menschen so gut es geht, davon abzulenken. Und ein \"Fick dich, Deutschland\" ist sehr wohl eine kritik mit inhalt. deutschland wird pl\u00f6tzlich wie ein individuum angesprochen. das ist ebenfalls eine nationalismuskritik. Der satz \"Ich bin deutschland, wir sind deutschland\" sorgt ja daf\u00fcr, dass sich von einem \"fick dich deutschland\" jeder nationalist angegriffen und -sprochen f\u00fchlt. eine blo\u00dfe beleidigung gegen\u00fcber deutschland zu stellen ist also nationalismuskritik und das sollte in jeder form erlaubt sein. generell sollte niemand mir sagen d\u00fcrfen wen ich beleidigen darf und wie. wenn ich eine person beleidigen will, dann muss sie damit leben. das w\u00e4re tats\u00e4chlich tolerant und zivilisiert. kritik in jeder, noch so primitiven form, zuzulassen und damit umzugehen.","created":1443911820,"up":1,"down":1,"confidence":0.0945287,"name":"Vogeluff","mark":0},{"id":5965186,"parent":5961031,"content":"Pipi Kacka Kartoffelsalat","created":1443913101,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"meridian","mark":0},{"id":5965224,"parent":5960741,"content":"Ja &?","created":1443913398,"up":4,"down":0,"confidence":0.5101,"name":"MokkaNippel","mark":0},{"id":5965508,"parent":5964353,"content":"Schwachsinn, Meinungsfreiheit entspricht Meinungsaeusserung, was wer denn dass sonst fuer ein bescheuertes Recht. \r\nhttps:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Meinungsfreiheit","created":1443915647,"up":3,"down":7,"confidence":0.107789,"name":"stoertebeker","mark":9},{"id":5965541,"parent":5965508,"content":"Dann sage ich dir jetzt, dass der Holocaust nie passiert ist.\r\n\r\n(Nein lieber BND das meine ich nicht ernst!)\r\n\r\nK\u00f6nnte meine Meinung sein, w\u00fcrde mich aber trotzdem hinter gitter bringen","created":1443915938,"up":2,"down":2,"confidence":0.150036,"name":"ArcticFalcon","mark":0},{"id":5965563,"parent":5965541,"content":"Das die Meinungsfreiheit in manchen Punkten eingeschraenkt ist, hat doch keiner dementiert.","created":1443916181,"up":3,"down":1,"confidence":0.300636,"name":"stoertebeker","mark":9},{"id":5965605,"parent":5963381,"content":"weder hast du das gesetz verstanden, noch bist du ein geistesgesunder mensch.","created":1443916679,"up":1,"down":1,"confidence":0.0945287,"name":"Vogeluff","mark":0},{"id":5965616,"parent":5961293,"content":"was w\u00e4re, wenn die diffarmierung eine folge der politischen auseinandersetzung w\u00e4re, bzw die diffamation einen satirisch \u00fcberzogenen akt darstellt? diese gesetze sind allesamt so subjektiv auslegbar..","created":1443916748,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"Vogeluff","mark":0},{"id":5965620,"parent":5964295,"content":"du bist also der meinung, man muss einfach hinnehmen, wie ein land sich verh\u00e4lt und darf es nicht kritisieren? und was, wenn man nationen als ganzes kritisieren und ablehnen will, wohin soll man denn dann \"verschwinden\"?","created":1443916803,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"Vogeluff","mark":0},{"id":5965635,"parent":5965620,"content":"Wie ich schon sagte: Es gibt einen riesigen Unterschied zwischen Kritik und Beleidigung.\r\n\r\nBeispiel:\r\n1. Vogeluff, du bl\u00f6der Affe.\r\n2. Vogeluff, lerne den Unterschied zwischen Kritik und Beleidigung kennen.\r\n\r\nDas erste ist eine simple Beleidigung die garnichts ausdr\u00fccken soll (wie das Plakat im Bild) das untere ist Kritik die bewirken soll, dass jemand (oder auch eine Organisation) sein Verhalten \u00e4ndert.","created":1443917081,"up":2,"down":1,"confidence":0.207655,"name":"amki","mark":1},{"id":5965778,"parent":5965635,"content":"Und wieso darf ich kritik nicht in abstrakter form verpacken? Du sagst gerade, dass 90% der titanic-ausgaben keine kritik beinhalten, sondern nur d\u00fcmmliche beleidigungen sind und verboten geh\u00f6ren. ich habe dir doch sogar erkl\u00e4rt, welche kritik im auf dem plakat lesbaren satz steckt.","created":1443918635,"up":1,"down":1,"confidence":0.0945287,"name":"Vogeluff","mark":0},{"id":5965826,"parent":5960207,"content":"ungewohnt differenziert und informiert. nicht f\u00fcr die meinung aber f\u00fcr die herangehensweise +","created":1443919541,"up":1,"down":1,"confidence":0.0945287,"name":"Evoluzzer","mark":2},{"id":5965848,"parent":5965605,"content":"\"2. die Farben, die Flagge, das Wappen oder die Hymne der Bundesrepublik Deutschland oder eines ihrer L\u00e4nder verunglimpft\"\r\n\r\nWenn dieses Rattengesindel einen Halbmond & Stern auf die Deutsche Flagge hauen, dann ist das ein Versto\u00df gegen diesen Artikel. Und aus welchem Grund schlie\u00dft du, dass ich kein \"geistesgesunder\" Mensch bin, au\u00dfer vielleicht, da ich auf dem pr0 registriert bin?","created":1443919877,"up":1,"down":1,"confidence":0.0945287,"name":"kackkopf","mark":0},{"id":5965854,"parent":5965848,"content":"wo ist denn das verunglimpfung? das ist eine kreative ab\u00e4nderung, eine neusch\u00f6pfung, wenn du so willst. und tiervergleiche kennen wir in deutschland ja bereits, da wei\u00df man gleich, wie du einzustufen bist.","created":1443919971,"up":1,"down":1,"confidence":0.0945287,"name":"Vogeluff","mark":0},{"id":5965861,"parent":5960235,"content":"Vor allem stimme ich dem ersten Teil deines Kommentars zu, keine Frage. Aber aus meiner pers\u00f6nlichen Erfahrung heraus muss ich sagen, dass sie das nicht nur zur Provokation tun sondern wirklich auch so meinen. In Frankfurt sind nicht wenige Anti-Deutsche unter den Antifas. Ich k\u00f6nnte es zwar nachvollziehen wenn sie alle Nationalismen verurteilen aber nur den deutschen Nationalismus zu verteufeln und z.B. den amerikanischen, franz\u00f6sischen oder polnischen Nationalismus hochzujubeln, ist mir dann doch zu bl\u00f6d.","created":1443920034,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"Evoluzzer","mark":2},{"id":5965874,"parent":5965861,"content":"Tuerkenflaggen auf der Anti-Nayi-Demo schwenken laeuft nicht bei dir?","created":1443920411,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"stoertebeker","mark":9},{"id":5965889,"parent":5965874,"content":"Die Antideutschen kommen mit Israelflaggen an. Anti-Imps mit Pal\u00e4stinaflaggen. Die PKK bzw. YPG ist bei allen zurzeit recht beliebt. Kurdischer Nationalismus ist gerade schon eher hoff\u00e4hig.","created":1443920626,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"Evoluzzer","mark":2},{"id":5965918,"parent":5965889,"content":"Support kurdish freedom fighters xD... topkek","created":1443921169,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"stoertebeker","mark":9},{"id":5965938,"parent":5965918,"content":"ah jo, die syrischen Kurden verstehe ich schon. Mit demonstrieren ist die Sache nicht getan. Wenn man angegriffen wird muss man notfalls auch zur Waffe greifen. Das Problem ist halt, dass radikal Linke die YPG\/PKK romantisieren und nationalistische Aspekte \u00fcbersehen.","created":1443921644,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"Evoluzzer","mark":2},{"id":5967564,"parent":5965854,"content":"Eine kreative Ab\u00e4nderung? Na, wenn du mal kein Musel bist.","created":1443953912,"up":1,"down":1,"confidence":0.0945287,"name":"kackkopf","mark":0},{"id":5967912,"parent":5967564,"content":"meine wortwahl war erstmal komplett wertfrei. ob ich da ein pony oder ne irgendwelche symbole draufmal, das recht sollte da nicht unterscheiden. du als rechter stammtischtrottel tust es nat\u00fcrlich, aber wen k\u00fcmmerts?","created":1443956144,"up":1,"down":1,"confidence":0.0945287,"name":"Vogeluff","mark":0},{"id":5968289,"parent":5964669,"content":"N\u00f6, das kann auch als Beleidigung ausgelegt werden. Liegt einfach an dem defamierenden Begriff \"scheisse\".","created":1443958192,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"buseneinreiboel","mark":0}],"ts":1443969844,"cache":"item:995844","rt":6,"qc":2}