{"tags":[{"id":6807174,"confidence":0.206543,"tag":"Ej upp"},{"id":6807177,"confidence":0.0945287,"tag":"Metro"},{"id":6807176,"confidence":0.206543,"tag":"Solna centrum"},{"id":6807175,"confidence":0.342372,"tag":"Stockholm"},{"id":6807173,"confidence":0.206543,"tag":"U-Bahn"}],"comments":[{"id":5482984,"parent":0,"content":"Ich entschuldige mich schonmal f\u00fcr die Schreckliche Bildqualit\u00e4t ... hab leider nur so ne kleine alte Lumix dabei und die macht was die will mit Iso.\r\nRealiert: http:\/\/pr0gramm.com\/top\/stockholm\/938700","created":1440276633,"up":3,"down":2,"confidence":0.23072,"name":"userpr0x","mark":1},{"id":5482986,"parent":0,"content":"repost http:\/\/pr0gramm.com\/new\/Stockholm\/938700","created":1440276643,"up":2,"down":10,"confidence":0.0469641,"name":"slivovic","mark":0},{"id":5483057,"parent":5482986,"content":"Ne leider nicht. Ist OC und realiert auf das Bild. Auch wenn ich keine OC Schildchen oder Pr0 Logo Kr\u00fcppel Klauen ins Bild halte. H\u00e4ttest du ein paar Sekunden gewartet w\u00e4re mein Kommentar auch da gewesen. Man sollte direkt nach dem Upload ein wenig Zeit bekommen ein Kommentar zu verfassen.","created":1440277311,"up":4,"down":1,"confidence":0.375528,"name":"userpr0x","mark":1},{"id":5483116,"parent":5483057,"content":"Hat meine Meinung nicht ge\u00e4ndert.\r\nExakt selbes Bild. Unterschied sind die Menschen. Ob diese eine Bereicherung sind, bezweifel ich.","created":1440277793,"up":2,"down":4,"confidence":0.0967693,"name":"slivovic","mark":0},{"id":5483449,"parent":5483116,"content":"Wohl wahr f\u00fcr mich wirkte das Originalbild allerdings wie Kust bzw. gemalt. Bin mir jetzt aber nach ewig langen schauen auf das Originale nonhd Bild nicht mehr sicher. Allerdings sieht die Station dort jetzt schon etwas anders aus als auf dem Foto zB 3 statt 2 Antirutschnippel, Andere Schildchen an den Treppen und Baustelle weg. Au\u00dferdem war ich da. Das ist doch mal eine Bereicherung das ich bis in die U-Bahn vorgedrugen bin. Mein Vault Aufseher wird Augen machen.\r\n\r\nNaja wie auch immer das Pro Regelt das schon. Und solang er noch da ist Kuschel ich mit meinem kleinen Benis.","created":1440279936,"up":2,"down":0,"confidence":0.342372,"name":"userpr0x","mark":1}],"ts":1440540947,"cache":"item:945252","rt":2,"qc":2}