{"tags":[{"id":7277016,"confidence":0.438494,"tag":"\"Ja\""},{"id":7276916,"confidence":0.600581,"tag":"Anschluss"},{"id":7276973,"confidence":0.358929,"tag":"bald..."},{"id":7277089,"confidence":0.565508,"tag":"B\u00f6ser Elvis"},{"id":7276914,"confidence":0.300636,"tag":"Countryballs"},{"id":7279771,"confidence":0.206543,"tag":"Da geht noch was"},{"id":7279772,"confidence":0.206543,"tag":"darf es ein wenig mehr sein"},{"id":7277691,"confidence":0.438494,"tag":"das REICHt uns"},{"id":7279834,"confidence":0.342372,"tag":"Die Zeit ist reich"},{"id":7276924,"confidence":0.207655,"tag":"Einheit"},{"id":7277076,"confidence":0.947593,"tag":"Es ist Zeit f\u00fcr Reich"},{"id":7279111,"confidence":0.438494,"tag":"falsche Farben"},{"id":7276982,"confidence":0.78397,"tag":"falsches Rot"},{"id":7277586,"confidence":0.342372,"tag":"Feiertag"},{"id":7277763,"confidence":0.5101,"tag":"gerechtfertigt"},{"id":7277136,"confidence":0.9273,"tag":"Gro\u00dfdeutsche L\u00f6sung"},{"id":7277402,"confidence":0.565508,"tag":"Heim ins Reich"},{"id":7277508,"confidence":0.342372,"tag":"Jetzt Reichsadler"},{"id":7277152,"confidence":0.438494,"tag":"like wut"},{"id":7283626,"confidence":0.0455861,"tag":"m\u00fcssen die juden ausrotten"},{"id":7280313,"confidence":0.117618,"tag":"Nie wieder Deutschland"},{"id":7278549,"confidence":0.675584,"tag":"Nordschleswig fehlt"},{"id":7276931,"confidence":0.207655,"tag":"Tag der deutschen Einheit"},{"id":7281385,"confidence":0.0945287,"tag":"Tag der deutschen Reinheit"},{"id":7277062,"confidence":0.712158,"tag":"Tschechien fehlt"},{"id":7276915,"confidence":0.207655,"tag":"unity"},{"id":7276925,"confidence":0.207655,"tag":"Wiedervereinigung"}],"comments":[{"id":5959632,"parent":0,"content":"Dir auch einen sch\u00f6nen Tag der deutschen Einheit!","created":1443880180,"up":126,"down":3,"confidence":0.933855,"name":"VfL1899","mark":0},{"id":5959646,"parent":0,"content":"H\u00e4tte reichtangle im unteren bild erwartet.","created":1443880273,"up":6,"down":9,"confidence":0.198242,"name":"AnonAkuma","mark":0},{"id":5959679,"parent":0,"content":"Ein Deutsches Reich ohne Prag? Ohne mich!","created":1443880447,"up":42,"down":2,"confidence":0.848647,"name":"Bundesclown","mark":0},{"id":5959683,"parent":0,"content":"Das untere sieht irgendwie aus als h\u00e4tte man dem Reich das Herz rausgerissen...","created":1443880471,"up":9,"down":1,"confidence":0.595844,"name":"Zernicht0r","mark":0},{"id":5959724,"parent":0,"content":"Nord\"italien\" fehlt","created":1443880731,"up":71,"down":2,"confidence":0.905497,"name":"smsBayern","mark":0},{"id":5959758,"parent":5959679,"content":"hau rein","created":1443880956,"up":4,"down":7,"confidence":0.151662,"name":"Sleipnir3","mark":0},{"id":5959759,"parent":0,"content":"Ostpreu\u00dfen zeigt Russland den Stinkefinger.","created":1443880961,"up":346,"down":1,"confidence":0.983859,"name":"hansilanda","mark":0},{"id":5959764,"parent":0,"content":"Deutschland ist wo die deutsche Zunge klingt!","created":1443880985,"up":9,"down":4,"confidence":0.423689,"name":"Aur","mark":0},{"id":5959780,"parent":0,"content":"Eigentlich eine Frechheit, dass es \"Tag der Deutschen Einheit\" hei\u00dft.\r\n>Impliziert, dass jetzt alle Deutschen in Deutschland leben.\r\n>Impliziert, dass \u00d6sterreicher keine Deutschen sind.\r\n>Impliziert, dass Polen ein richtiges Land ist.","created":1443881075,"up":145,"down":11,"confidence":0.878156,"name":"Raguna","mark":0},{"id":5959786,"parent":0,"content":"Was ist mit dem Sudetenland, B\u00f6hmen und M\u00e4hren?","created":1443881096,"up":2,"down":6,"confidence":0.0714777,"name":"Gornsen","mark":0},{"id":5959787,"parent":0,"content":"Relatiert:  https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0Kq_goLikPY","created":1443881099,"up":2,"down":2,"confidence":0.150036,"name":"ripinpeaceAKB","mark":0},{"id":5959836,"parent":0,"content":"Ich finde ja  das Zweite sieht aus wie ein b\u00f6ser Elvis in den Nationalfarben.","created":1443881274,"up":2,"down":1,"confidence":0.207655,"name":"DerDeniser69","mark":0},{"id":5959858,"parent":5959836,"content":"Im Zeichenstil von Walter Moers.","created":1443881361,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"screeny","mark":0},{"id":5959881,"parent":5959683,"content":"Als Kroate kann ich nur sagen: Willkommen in meiner Welt http:\/\/www.sitesatlas.com\/Maps\/Maps\/521.gif","created":1443881477,"up":15,"down":0,"confidence":0.796111,"name":"Vuk47","mark":0},{"id":5959892,"parent":5959679,"content":"Dieses Loch sieht ja auch schei\u00dfe aus.","created":1443881522,"up":26,"down":0,"confidence":0.871267,"name":"Troublemaker","mark":0},{"id":5959923,"parent":0,"content":"Ich h\u00e4tte gerne noch ein wenig Mittelmeer, bitte.","created":1443881697,"up":5,"down":1,"confidence":0.436491,"name":"rubbel","mark":0},{"id":5959932,"parent":0,"content":"ich sehe da, ein eindeutiges fuck you. ..!..","created":1443881767,"up":1,"down":1,"confidence":0.0945287,"name":"Acidcool","mark":1},{"id":5959948,"parent":5959786,"content":"Das war nur ein Protektorat","created":1443881879,"up":2,"down":0,"confidence":0.342372,"name":"ripinpeaceAKB","mark":0},{"id":5960056,"parent":0,"content":"ET4Q-PFQY-NCPC-XBUP \r\nRMTE-949B-4J74-GLMR \r\nY8WH-CVPM-4A6L-V7LV \r\nCTU9-FCUB-UHX8-BM8P\r\n\r\nZwar nur Rainbow Six Beta Keys bis Morgen aber Egal.\r\n\r\nVielleicht will es ja wer noch bis Morgen schnell testen. \u00af\\_(\u30c4)_\/\u00af","created":1443882470,"up":4,"down":6,"confidence":0.168178,"name":"DerTypvonBaum","mark":1},{"id":5960130,"parent":0,"content":"Das hier w\u00e4re das Mindeste: https:\/\/dl.dropboxusercontent.com\/u\/14112558\/Stuff18\/Flag_map_of_Germany_%281914%29.svg.png","created":1443882978,"up":3,"down":1,"confidence":0.300636,"name":"TheZett","mark":0},{"id":5960155,"parent":0,"content":"Abrakadanschluss","created":1443883178,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"Wurstfreak","mark":0},{"id":5960267,"parent":5959881,"content":"den bosniern die ganze k\u00fcste klauen und sich dann noch beschweren. nicht schlecht ^^","created":1443883643,"up":29,"down":1,"confidence":0.833292,"name":"Kirmeshure","mark":0},{"id":5960287,"parent":5959780,"content":">tfw no greentext\r\n>tfw no face","created":1443883733,"up":3,"down":12,"confidence":0.0704742,"name":"suno","mark":0},{"id":5960363,"parent":0,"content":"Ohne die Schweiz finde ich cool wann kann man Abstimmen?","created":1443884019,"up":3,"down":0,"confidence":0.438494,"name":"Xigmatek","mark":0},{"id":5960402,"parent":5959780,"content":"Tag der Deutschen Einheit: Phase 1","created":1443884220,"up":32,"down":0,"confidence":0.892817,"name":"fritz111","mark":0},{"id":5960449,"parent":5959759,"content":"Verdient","created":1443884559,"up":65,"down":8,"confidence":0.798372,"name":"0perator","mark":0},{"id":5960453,"parent":5959780,"content":"Wenn wir schon so gut mit der DDR-Aufnahme klar kommen, dann wird das mit den polnischen, russichen und tschechischen Gebieten nicht einfacher.","created":1443884580,"up":5,"down":2,"confidence":0.358929,"name":"gecko123","mark":0},{"id":5960461,"parent":5959724,"content":"Gebiete des HRR+DR, vorher keine echte Einheit","created":1443884606,"up":16,"down":1,"confidence":0.730175,"name":"0perator","mark":0},{"id":5960675,"parent":5959764,"content":"In Oberschlesien k\u00f6nnen die meisten \u00e4lteren Leute noch deutsch. Viele j\u00fcngere haben es in der Schule gelernt. Als ich fr\u00fcher mit meinen Eltern deren Heimat besuchen war, konnte man dort ohne gro\u00dfe Probleme mit Einheimischen deutsch sprechen.","created":1443885974,"up":8,"down":1,"confidence":0.564994,"name":"Dier","mark":1},{"id":5960857,"parent":5959780,"content":">Impliziert, dass Ossis dazugeh\u00f6ren.","created":1443887093,"up":3,"down":9,"confidence":0.08894,"name":"Bongboy","mark":0},{"id":5961387,"parent":5959780,"content":"Wie funktioniert das eigentlich? Sucht sich jeder die Zeit, in der seine Landesgrenzen am gr\u00f6\u00dften waren und behauptet dann, dass sei das \"richtige Land X\"?\r\n\r\nHat Italien dann Anspruch auf ganz Europa? Und Russland auf den gesamten Ostblock? Was ist mit Frankreich? Steht denen dann dank Napoleon Deutschland zu? Haben die Mongolen einen Anspruch?","created":1443890744,"up":8,"down":3,"confidence":0.43435,"name":"kesu","mark":1},{"id":5961403,"parent":5961387,"content":"Nein, aber \u00d6sterreicher sind nach wie vor Deutsche. Polen ist wahrscheinlich gut so, wie es jetzt ist; mein letzter Punkt war auch nicht ganz ernst gemeint. Ich dachte, das sei ersichtlich.","created":1443890841,"up":7,"down":5,"confidence":0.319507,"name":"Raguna","mark":0},{"id":5961481,"parent":5961403,"content":"\"Nein, aber \u00d6sterreicher sind nach wie vor Deutsche.\"\r\n\r\nWarum? Und das ist keine Trollfrage. Gibt verschiedene Gr\u00fcnde warum man das so sehen k\u00f6nnte, mich w\u00fcrde aber interessieren warum du meinst, \u00d6sterreicher w\u00e4ren auch Deutsche.\r\n\r\n\r\nIch behaupte, \u00d6sterreicher sind \u00d6sterreicher mit \u00e4hnlicher aber dennoch unterschiedlicher Kultur. Ihre Vergangenheit als r\u00f6mischer Puppenstaat, der dann nur durch die germanische V\u00f6lkerwanderung ausgel\u00f6st wurde, gefolgt von einem \"Herzogtum\" und einem Kaiserreich, dass sich ganz klar von Deutschland abgegrenzt hat, macht f\u00fcr mich deutlich, dass es einen gro\u00dfen Interessenskonflikt gibt.","created":1443891250,"up":7,"down":4,"confidence":0.353797,"name":"kesu","mark":1},{"id":5961606,"parent":5961481,"content":"\u00d6sterreich bzw. die Habsburger stellten fast ununterbrochen 400 Jahre den r\u00f6misch-deutschen Kaiser. Die \u00d6sterreicher geh\u00f6ren sowohl sprachlich als auch kulturell zu Deutschland. Die \u00f6sterreichische Identit\u00e4t ist genauso real wie die badische, bayerische oder s\u00e4chsische. Das widerspricht jedoch nicht der Tatsache, dass \u00d6sterreich ein deutscher Staat ist -  dem es \u00fcbrigens per Alliertengesetz untersagt ist sich mit dem Restdeutschland jemals wiederzuvereinigen. Mir als Schwabe ist der \u00d6sterreicher mehr deutsch bzw. n\u00e4her als es ein Sachse, Friese oder sonst iwas \u00fcberm Main ist. Und das sahen die \u00d6sterreicher sehr sehr \u00e4hnlich bis zu diesem Knackpunkt in der deutschen Geschichte, gemeinhin als 2. WK bekannt. Noch nach dem 1.WK wollte sich das damalig - vom KuK Reich \u00fcbriggebliebenen - \u00d6sterreich, Deutsch\u00f6sterreich nennen um seine Verbundenheit zum Ausdruck zu bringen.\r\n\r\nWenn du \u00d6sterreicher eine \u00e4hnliche aber unterschiedliche Kultur unterstellst, nehm ich mal an du kommst vom \u00fcberm Main? Deutschland ist gr\u00f6\u00dfer und vielf\u00e4ltiger als man denkt...","created":1443891941,"up":13,"down":1,"confidence":0.685307,"name":"Messerschmitt","mark":0},{"id":5961661,"parent":5961606,"content":"Dann frage ich mich allerdings, woher diese Feindlichkeit gegen\u00fcber Deutschland in der \u00d6sterr. Kultur kommt. Stichwort \"Piefkes\".","created":1443892278,"up":5,"down":1,"confidence":0.436491,"name":"kesu","mark":1},{"id":5961719,"parent":5961661,"content":"Genauso sprechen doch die anderen L\u00e4nder \u00fcber Bayern oder Schwaben. In Berlin wird man als Schwabe gehasst. Die Republik macht sich \u00fcber Bayern lustig. und mit Piefke bezieht man sich eher auf die preussische Attit\u00fcde des \"Berliner Deutschland\".","created":1443892539,"up":7,"down":1,"confidence":0.529105,"name":"Messerschmitt","mark":0},{"id":5962220,"parent":5961481,"content":"\"ganz klar von Deutschland abgegrenzt\"\r\n\u00d6sterreich hat lange den deutschen Kaiser gestellt und somit das Heilige R\u00f6mische Reich deutscher Nation angef\u00fchrt. Die \u00d6sterreicher selbst haben sich immer als Deutsche verstanden (vgl. Franz Joseph I, W. A. Mozart, Adolf Hitler). Die Abgrenzung voneinander ist erst 1871 mit der kleindeutschen L\u00f6sung geschehen, die ja nicht unmsonst so hei\u00dft. Die Gr\u00fcnde daf\u00fcr waren vielseitig, hatten aber nichts damit zu tun, dass \u00d6sterreich sich nicht als deutsch verstanden hat. Nach dem ersten Weltkrieg hat die \u00f6sterreichische Nationalversammlung dann den Beitritt zu Deutschland beschlossen, das wurde jedoch durch den Versailler Vertrag unterbunden.","created":1443895340,"up":5,"down":1,"confidence":0.436491,"name":"Raguna","mark":0},{"id":5963214,"parent":0,"content":"Wo ist das Elsass?","created":1443901611,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"OnePunchHansie","mark":1},{"id":5964156,"parent":5959780,"content":"Darum habe ich heute auf Halbmast geflagt.","created":1443907073,"up":8,"down":0,"confidence":0.675584,"name":"DerBiker","mark":0},{"id":5964180,"parent":5960461,"content":"kann es sein das du HRRDN meinst?\n\nHeiliges\nR\u00f6misches\nReich\nDeutscher\nNationen","created":1443907232,"up":1,"down":8,"confidence":0.0198904,"name":"DerBiker","mark":0},{"id":5964343,"parent":5959780,"content":"> Impliziert, dass die Deutschen eine Einheit sind\r\n> Impliziert, dass Deutschland ein Land ist","created":1443908428,"up":1,"down":3,"confidence":0.0455861,"name":"Afterausfluss","mark":1},{"id":5964957,"parent":5961661,"content":"Ich komme aus dem S\u00fcden von Wien ( Speckg\u00fcrtel gennant). Die Feindlichkeit gegen\u00fcber Deutschen kommt prim\u00e4r und fast ausschliesslich aus Wien. Je weiter man in den Westen f\u00e4hrt desto positiver sind die Leute Deutschen gegen\u00fcber da sie gern gesehene G\u00e4ste sind und die S\u00fcddeutschen kulturell sehr ident zu den West\u00f6sterreichern sind.","created":1443911595,"up":3,"down":1,"confidence":0.300636,"name":"zomg1004","mark":1},{"id":5965025,"parent":5961661,"content":"Zu Wien kann man noch generell sagen, dass nach langj\u00e4hriger Beobachtung und Erfahrung so ein Art komplex vorherrscht, da man zwar die 2.gr\u00f6sste deutschsprachige Stadt ist, kulturell und geschichtlich mit den ganz grossen mithalten kann, aber eben doch nur knapp 2 mio. Einwohner hat und im kleinen unbedeutenden \u00d6sterreich herumgrundelt. Ausserdem ist diese Einstellung meist bei den unteren Schichten vermehrt vorzufinden und ist sowas wie \"Nationalstolz\". Die selben Personen m\u00fcssen auch im Stadion betonen:\"Wir sind eure Hauptstadt ihr Bauern\" und sehen Wien als Zentrum der Welt(geschichte) an und versuchen somit ihre Existenz aufzuwerten.","created":1443912014,"up":2,"down":2,"confidence":0.150036,"name":"zomg1004","mark":1},{"id":5965940,"parent":5959881,"content":"Sehr gewagte Worte f\u00fcr ein Land welches \u00fcber die Jahrhunderte seinen Besatzungsm\u00e4chten die Stiefel poliert und Pferde gesattelt hat.","created":1443921663,"up":3,"down":0,"confidence":0.438494,"name":"Nippelklaus","mark":0},{"id":5967283,"parent":5964156,"content":"Hoffentlich auch mit der richtigen Flagge und nicht mit dieser schwuchteligen Schwarz-Rot-Gold-Flagge.","created":1443951894,"up":1,"down":1,"confidence":0.0945287,"name":"DasReicheck","mark":0},{"id":5967488,"parent":0,"content":"SIeht aus wie ein Einhorntiger.","created":1443953380,"up":1,"down":0,"confidence":0.206543,"name":"molochkrieger","mark":1},{"id":5967755,"parent":5967283,"content":"Schwarz-Rot-Gold ist die erste & richtige deutsche Flagge!","created":1443955121,"up":2,"down":0,"confidence":0.342372,"name":"Furidorihi","mark":0}],"ts":1443969731,"cache":"item:995838","rt":4,"qc":2}